msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]$APPCOMPANY Exchange and other services"
msgstr "$APPCOMPANY交换市场及其他服务"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseExpired]$APPCOMPANY Forum"
msgstr "$APPCOMPANY 论坛"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseExpired]$APPCOMPANY Shop"
msgstr "$APPCOMPANY 商店"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[WebPackageManager]$APPCOMPANY Shop"
msgstr "$APPCOMPANY 商店"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome.Intro]$APPCOMPANY offers additonal content and third-party plug-ins for $APPNAME. To authorize these items, please take the following steps, either now or any time later:"
msgstr "$APPCOMPANY 为 $APPNAME 提供附加内容以及第三方插件。请立即或于稍后执行以下步骤以对其授权："

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome]$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ContentLocationSelector]$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[TaskListDialog]$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[EventListDialog]$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[RemoveUnusedDialog]$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseExpired]$APPNAME Activation"
msgstr "激活$APPNAME"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AuthorizationHandlerError]$APPNAME Activation"
msgstr "激活$APPNAME"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog]$APPNAME Activation"
msgstr "激活$APPNAME"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnosticSaveDialog]$APPNAME Diagnostics"
msgstr "$APPNAME 诊断法"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnosticLoadDialog]$APPNAME Diagnostics"
msgstr "$APPNAME 诊断法"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]$APPNAME Extensions"
msgstr "$APPNAME 扩展包"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionAskInstallBox]$APPNAME Extensions"
msgstr "$APPNAME 扩展包"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]$APPNAME Installation"
msgstr "$APPNAME安装"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[PackageManager]$APPNAME Packages"
msgstr "$APPNAME软件包"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsDialog]$APPNAME Safety"
msgstr "$APPNAME 安全"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AppSafetyOptionsDialog]$APPNAME Safety"
msgstr "$APPNAME 安全"

#: .\app\about.xml
msgid "[AboutFooter]$APPNAME Website"
msgstr "$APPNAME网站"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]$APPNAME comes with additional content, including loops, samples, and third-party plug-ins. Please select the packages you want to install below."
msgstr "$APPNAME 带有附加内容，包括乐句循环、采样和第三方插件。请在下列选项中选择您想安装的程序包。"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ContentLocationSelector]$APPNAME will help to keep your media files organized. All your data like Songs, Projects and Presets will be stored in a single location."
msgstr "$APPNAME将帮助您保管理音频文件。您所有的数据，例如歌曲、项目以及预置，都将保存在一个位置。"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]$action"
msgstr "$action"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnosticTab]$description"
msgstr "$description"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsDialog]$description"
msgstr "$description"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]$description"
msgstr "$description"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]$dumpFolder"
msgstr "$dumpFolder"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[default.safetyoption]$explanation"
msgstr "$explanation"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterLevel]$idx"
msgstr "$idx"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FrequencySplitterSlider]$idx"
msgstr "$idx"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagListItem]$itemTitle"
msgstr "$itemTitle"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagPaletteItem]$itemTitle"
msgstr "$itemTitle"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagSearchPaletteItem]$itemTitle"
msgstr "$itemTitle"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]$itemTitle"
msgstr "$itemTitle"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]$module"
msgstr "$module"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagPalette]$t"
msgstr "$t"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagSearchPopup]$t"
msgstr "$t"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]$t"
msgstr "$t"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[NotePopup]$t1"
msgstr "$t1"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[NotePopup]$t2"
msgstr "$t2"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewTitle]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MicroViewSliderSizeVariant]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewToggle]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewToggleInvert]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewToggle2]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewSmallToggle]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutablePanelSlider]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\shared.xml
msgid "[InspectorPropertyRadioBox]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutableInspectorProperty]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\shared.xml
msgid "[HUDPopup]$title"
msgstr "$title"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[default.safetyoption]$title"
msgstr "$title"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupLinkAspect]$title"
msgstr "$title"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MutableNoteRepeatSlider]$title"
msgstr "$title"

#: .\devices\surfaces.xml
msgid "[SurfaceEditorButton]$title"
msgstr "$title"

#: .\devices\surfaces.xml
msgid "[SurfaceEditorToggle]$title"
msgstr "$title"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.Option]$title"
msgstr "$title"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MicroViewSliderSizeVariant]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewToggle]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewToggleInvert]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewToggle2]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewSmallToggle]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutableInspectorProperty]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\shared.xml
msgid "[HUDPopup]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MutableNoteRepeatSlider]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[EditPanel.ApplyPart]$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutableInspectorProperty]$tooltip2"
msgstr "$tooltip2"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]&#10226;"
msgstr "&#10226;"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]&#10227;"
msgstr "&#10227;"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]&#8226;"
msgstr "&#8226;"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]&gt;"
msgstr "&gt;"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]&lt;"
msgstr "&lt;"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[MusicEnvelopeDialog]&lt;&lt; Add"
msgstr "&lt;&lt; 添加"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]&lt;&lt; Add"
msgstr "&lt;&lt; 添加"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[SearchResultView](Not searchable)"
msgstr "（无法搜索）"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]+"
msgstr "+"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]+"
msgstr "+"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[PitchNameEditor]+"
msgstr "+"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]+"
msgstr "+"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoOffset]+"
msgstr "+"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent], "
msgstr ", "

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]-"
msgstr "-"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoOffset]-"
msgstr "-"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemSectionMiniProperties]-"
msgstr "-"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[ArtistProfile]..."
msgstr "..."

#: .\app\options.xml
msgid "[SoundSetOption]..."
msgstr "..."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ContentLocationOption]..."
msgstr "..."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]..."
msgstr "..."

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]..."
msgstr "..."

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]..."
msgstr "..."

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]..."
msgstr "..."

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]..."
msgstr "..."

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]..."
msgstr "..."

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]..."
msgstr "..."

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]..."
msgstr "..."

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]..."
msgstr "..."

#: .\project\project.xml
msgid "[NewProject]..."
msgstr "..."

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]..."
msgstr "..."

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[NewShow]..."
msgstr "..."

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]..."
msgstr "..."

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]/"
msgstr "/"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]/"
msgstr "/"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]/"
msgstr "/"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]0 Min"
msgstr "0 分钟"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]1"
msgstr "1"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]1. Follow this guide for complete Offline Activation instructions."
msgstr "1. 按照此指引进行完整的线下激活指导。"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome]1. Select $APPNAME Activation from the $APPNAME menu."
msgstr "1.从$APPNAME中选择激活$APPNAME"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/1"
msgstr "1/1"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/1"
msgstr "1/1"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/16"
msgstr "1/16"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/16"
msgstr "1/16"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/2"
msgstr "1/2"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/2"
msgstr "1/2"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/32"
msgstr "1/32"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/32"
msgstr "1/32"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/4"
msgstr "1/4"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/4"
msgstr "1/4"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/64"
msgstr "1/64"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/64"
msgstr "1/64"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]1/8"
msgstr "1/8"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.BasePart]1/8"
msgstr "1/8"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]10"
msgstr "10"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]11"
msgstr "11"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]12"
msgstr "12"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]12th"
msgstr "12"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]13"
msgstr "13"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]13"
msgstr "13"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]14"
msgstr "14"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]15"
msgstr "15"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]16"
msgstr "16"

#: .\show\show.xml
msgid "[ControlsEditor]16 Buttons"
msgstr " 16 个按钮"

#: .\show\show.xml
msgid "[ControlsEditor]16 Faders"
msgstr " 16 个推子"

#: .\show\show.xml
msgid "[ControlsEditor]16 Knobs"
msgstr " 16 个旋钮"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]2"
msgstr "2"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome]2. Click &apos;Activate&apos; to activate $APPNAME."
msgstr "2. 点击&apos;激活&apos; 以激活 $APPNAME。"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]2. You will need the following Activation Code:"
msgstr "2. 您需要下列激活码："

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]3"
msgstr "3"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome]3. If you do not already have a $APPCOMPANY Account, please follow the instructions to create a new account."
msgstr "3. 如果您尚未拥有 $APPCOMPANY 帐户，请按照说明创建新帐户。"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]3. Select the license file you downloaded or drag it onto this window."
msgstr "3. 请选择您下载的证书，或将其拖曳到此窗口。"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]3rd Oct"
msgstr "10月3日"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]4"
msgstr "4"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]5"
msgstr "5"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]6"
msgstr "6"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]6"
msgstr "6"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]7"
msgstr "7"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]8"
msgstr "8"

#: .\show\show.xml
msgid "[ControlsEditor]8 Buttons + 8 Knobs + 8 Faders"
msgstr " 8 个按钮+ 8 个旋钮+ 8 个推子"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]80 Min"
msgstr "80 分钟"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]9"
msgstr "9"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]9"
msgstr "9"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]9  |  2"
msgstr "9  |  2"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]@cmd.title[Audio Device|Restore Audio Device Settings]"
msgstr "@cmd.title[Audio Device|Restore Audio Device Settings]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.Inplace]@cmd.title[Audio|Apply Audio Bend]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Apply Audio Bend]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.Detached]@cmd.title[Audio|Apply Audio Bend]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Apply Audio Bend]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]@cmd.title[Audio|Create Autofades]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Create Autofades]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]@cmd.title[Audio|Merge to Audio Part]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Merge to Audio Part]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.Inplace]@cmd.title[Audio|Strip Silence]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Strip Silence]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.Detached]@cmd.title[Audio|Strip Silence]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Strip Silence]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show Audio Device Controls]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Audio Device Controls]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show Channel Notes]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Channel Notes]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show Group Assignment]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Group Assignment]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show I/O Connections]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show I/O Connections]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show Input Controls]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Input Controls]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show Sends/Cue mix]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Sends/Cue mix]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Channel Components|Show VCA Connections]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show VCA Connections]"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[MixScenesManager]@cmd.title[Console|Add Scene]"
msgstr "@cmd.title[Console|Add Scene]"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditScenesManager]@cmd.title[Console|Add Scene]"
msgstr "@cmd.title[Console|Add Scene]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Console|Enable Listen Bus]"
msgstr "@cmd.title[Console|Enable Listen Bus]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.MasterPart]@cmd.title[Console|Mono]"
msgstr "@cmd.title[Console|Mono]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]@cmd.title[Console|Solo through Listen Bus]"
msgstr "@cmd.title[Console|Solo through Listen Bus]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackList]@cmd.title[Devices|Activate All Inserts]"
msgstr "@cmd.title[Devices|Activate All Inserts]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEditorContent]@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[Edit|Toggle Ripple Edit]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Ripple Edit]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]@cmd.title[Event|Fill Gaps]"
msgstr "@cmd.title[Event|Fill Gaps]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]@cmd.title[Event|Quantize on Track]"
msgstr "@cmd.title[Event|Quantize on Track]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.ApplyPart]@cmd.title[Event|Quantize on Track]"
msgstr "@cmd.title[Event|Quantize on Track]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.ApplyPart]@cmd.title[Event|Quantize]"
msgstr "@cmd.title[Event|Quantize]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]@cmd.title[Quantize|Set Program A]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program A]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]@cmd.title[Quantize|Set Program B]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program B]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]@cmd.title[Quantize|Set Program C]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program C]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]@cmd.title[Quantize|Set Program D]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program D]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]@cmd.title[Quantize|Set Program E]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program E]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[Record Mode|Input Quantize]"
msgstr "@cmd.title[Record Mode|Input Quantize]"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]@cmd.title[Record Mode|Loop Record Mix]"
msgstr "@cmd.title[Record Mode|Loop Record Mix]"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]@cmd.title[Record Mode|Loop Record Takes]"
msgstr "@cmd.title[Record Mode|Loop Record Takes]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[Record Mode|Record Mode Replace]"
msgstr "@cmd.title[Record Mode|Record Mode Replace]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]@cmd.title[Show|Perform]"
msgstr "@cmd.title[Show|Perform]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorSoundVariationControls]@cmd.title[Sound Variation|Apply Active Variation]"
msgstr "@cmd.title[Sound Variation|Apply Active Variation]"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]@cmd.title[Track|Recall Retrospective Recording]"
msgstr "@cmd.title[Track|Recall Retrospective Recording]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[Transport|Cursor follows Edit Position]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Cursor follows Edit Position]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.Sync]@cmd.title[Transport|External Sync Options]"
msgstr "@cmd.title[Transport|External Sync Options]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[Transport|Precount]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Precount]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]@cmd.title[Transport|Precount]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Precount]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]@cmd.title[Transport|Precount]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Precount]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]@cmd.title[Transport|Preroll]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Preroll]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.Sync]@cmd.title[Transport|Sync to External Devices]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Sync to External Devices]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[View|Browser]"
msgstr "@cmd.title[View|Browser]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]@cmd.title[View|Browser]"
msgstr "@cmd.title[View|Browser]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]@cmd.title[View|Browser]"
msgstr "@cmd.title[View|Browser]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[View|Console]"
msgstr "@cmd.title[View|Console]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]@cmd.title[View|Console]"
msgstr "@cmd.title[View|Console]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]@cmd.title[View|Controls]"
msgstr "@cmd.title[View|Controls]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup0]@cmd.title[View|Drum View]"
msgstr "@cmd.title[View|Drum View]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[View|Editor]"
msgstr "@cmd.title[View|Editor]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[View|Info View]"
msgstr "@cmd.title[View|Info View]"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]@cmd.title[View|Info View]"
msgstr "@cmd.title[View|Info View]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]@cmd.title[View|Info View]"
msgstr "@cmd.title[View|Info View]"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[InspectorPanel]@cmd.title[View|Inspector]"
msgstr "@cmd.title[View|Inspector]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]@cmd.title[View|Inspector]"
msgstr "@cmd.title[View|Inspector]"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]@cmd.title[View|Note Repeat]"
msgstr "@cmd.title[View|Note Repeat]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]@cmd.title[View|Overview]"
msgstr "@cmd.title[View|Overview]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup0]@cmd.title[View|Piano View]"
msgstr "@cmd.title[View|Piano View]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[View|Record Panel]"
msgstr "@cmd.title[View|Record Panel]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]@cmd.title[View|Score View]"
msgstr "@cmd.title[View|Score View]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[View|Scratch Pad]"
msgstr "@cmd.title[View|Scratch Pad]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]@cmd.title[View|Show Groups (Channel List)]"
msgstr "@cmd.title[View|Show Groups (Channel List)]"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListInspectorPanel]@cmd.title[View|Show Groups (Track List)]"
msgstr "@cmd.title[View|Show Groups (Track List)]"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]@cmd.title[View|Show Scenes (Console)]"
msgstr "@cmd.title[View|Show Scenes (Console)]"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListInspectorPanel]@cmd.title[View|Show Scenes (Track List)]"
msgstr "@cmd.title[View|Show Scenes (Track List)]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]@cmd.title[View|Step Record]"
msgstr "@cmd.title[View|Step Record]"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[InspectorPanel]@cmd.title[View|Track List]"
msgstr "@cmd.title[View|Track List]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]@cmd.title[View|Track List]"
msgstr "@cmd.title[View|Track List]"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListInspectorPanel]@cmd.title[View|Track List]"
msgstr "@cmd.title[View|Track List]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]@cmd.title[View|Video Player]"
msgstr "@cmd.title[View|Video Player]"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[PerspectiveSelector]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.LoopPart]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup0]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MPControlLaneControls]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow2]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerHeader]@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]@cmd[Audio Engine|Latency Off]"
msgstr "@cmd[Audio Engine|Latency Off]"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]@cmd[Record Functions|Undo All]"
msgstr "@cmd[Record Functions|Undo All]"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]@cmd[Record Functions|Undo Last Loop]"
msgstr "@cmd[Record Functions|Undo Last Loop]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]@cmd[Track|Audio Input follows Selection]"
msgstr "@cmd[Track|Audio Input follows Selection]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]@cmd[Track|Instrument Input follows Selection]"
msgstr "@cmd[Track|Instrument Input follows Selection]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]@cmd[Track|Solo follows Selection]"
msgstr "@cmd[Track|Solo follows Selection]"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[default.safetyoption]@property:title[$index]"
msgstr "@property:title[$index]"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[GenericMicroViewValueBar]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[GenericMicroViewSlider]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MicroViewSliderSizeVariant]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutablePanelSlider]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterLevel]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FrequencySplitterSlider]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroControlFocusCell]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AutomationTrackInspector]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackVolumeSimpleSlider]@value[]"
msgstr "@value[]"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]A"
msgstr "A"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]A diagnostics report can help technical support at $APPCOMPANY to identify issues on your system."
msgstr "诊断报告可以帮助$APPCOMPANY的技术支持人员确定您系统上的问题。"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]A notated C sounds"
msgstr "C调符号"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorRouting]A note event splitter can be inserted for 3 or more instruments"
msgstr "音符事件拆分器可以插入3个或更多乐器中"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Abbreviation"
msgstr "缩写"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]About"
msgstr "关于"

#: .\app\about.xml
msgid "[AboutApplication]About $APPNAME"
msgstr "关于$APPNAME"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage]About $APPNAME"
msgstr "关于$APPNAME"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Accent"
msgstr "重音"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Accent"
msgstr "重音"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Accept"
msgstr "接受"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Action"
msgstr "操作"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[MusicalSymbolSection]Action"
msgstr "操作"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Action"
msgstr "操作"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ToolBar.TasksMenu]Action"
msgstr "操作"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[HistoryPanel]Actions"
msgstr "操作"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.SpliceActivation]Activate"
msgstr "激活"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[ActivationMode.Subscription]Activate"
msgstr "激活"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[ActivationMode.Retail]Activate"
msgstr "激活"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Activate"
msgstr "激活"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SlotNodeEditHeader]Activate"
msgstr "激活"

#: .\devices\musicfxeditor.xml
msgid "[MusicFXRackSlotView]Activate"
msgstr "激活"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[AudioSynthRackSlotViewCompact]Activate"
msgstr "激活"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackAutomationContent]Activate"
msgstr "激活"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[FolderTrackAutomationContent]Activate"
msgstr "激活"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationTrackControlsContent]Activate"
msgstr "激活"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationAspectFirstRow]Activate"
msgstr "激活"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Activate"
msgstr "激活"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectAutomationControls]Activate"
msgstr "激活"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[ActivationMode.Free]Activate $APPNAMEFREE"
msgstr "激活 $APPNAMEFREE"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXInserts]Activate All"
msgstr "全部激活"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.FX]Activate All"
msgstr "全部激活"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[ActivationMode.Demo]Activate Demo Version"
msgstr "激活Demo版本"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow1]Activate Layer"
msgstr "激活层"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationPage]Activate Offline"
msgstr "离线激活"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationOptions]Activate my purchased version of $APPNAME"
msgstr "激活我所购买的$APPNAME版本"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationOptions]Activate with $CLOUDNAME"
msgstr " 启用 $CLOUDNAME "

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Activation Sequence"
msgstr "激活序列"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Active"
msgstr "活动"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Active"
msgstr "活动"

#: .\ccl\navigator.xml
msgid "[AppSafetyOptionsIndicator]Active Safety Options:&#13;&#10;$safetyOptions"
msgstr "启动安全选项:&#13;&#10;$safetyOptions"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorSoundVariationControls]Active Sound Variation"
msgstr "启动声音变化"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Active Sound Variation"
msgstr "启动声音变化"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControls]Activity Meter"
msgstr "活动仪表板"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Add (Mono)"
msgstr "添加 (单声道)"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Add (Stereo)"
msgstr "添加 (立体声)"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ControlLane]Add / Remove..."
msgstr "添加/移除..."

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternControlLane]Add / Remove..."
msgstr "添加/移除..."

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Add Automation Lane"
msgstr "添加自动通道"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]Add Automation Track"
msgstr "添加自动音轨"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSlotAuxSetup]Add Aux Channel"
msgstr " 增加辅助通道"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[Command]Add Device"
msgstr "添加设备"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceRack]Add External Device"
msgstr "添加外部设备"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXInserts]Add Insert"
msgstr "添加插入"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[SynthRack]Add Instrument"
msgstr "添加乐器"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.FX]Add Note FX"
msgstr "添加Note FX"

#: .\show\show.xml
msgid "[Command]Add Player"
msgstr " 添加播放器"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Add Player"
msgstr " 添加播放器"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Add Scratch Pad"
msgstr "添加草稿簿"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Add Scratch Pad"
msgstr "添加草稿簿"

#: .\show\show.xml
msgid "[Command]Add Setlist Item"
msgstr " 添加曲目项"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroControlSetup]Add Targets"
msgstr "添加目标"

#: .\engine\song.xml
msgid "[Command]Add Tracks"
msgstr "添加音轨"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Add Tracks @cmd[]"
msgstr "添加音轨 @cmd[]"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Add a layer for every new take"
msgstr "为每个新录制添加一个分层"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Add artist to file name"
msgstr "添加艺术家至文件名"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Add track numbers to file name"
msgstr "添加音轨编号至文件名"

#: .\app\options.xml
msgid "[SoundSetOption]Add..."
msgstr "添加..."

#: .\app\options.xml
msgid "[BrowserFileTypesOption]Add..."
msgstr "添加..."

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Add..."
msgstr "添加..."

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSetup]Add..."
msgstr "添加..."

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Adjust Loudness"
msgstr "调整响度"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Aftertouch"
msgstr "触后"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Aftertouch"
msgstr "触后"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Aftertouch"
msgstr "触后"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Album"
msgstr "专辑"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Album"
msgstr "专辑"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[TitleAlbumNotes]Album"
msgstr "专辑"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Album"
msgstr "专辑"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Album Title"
msgstr " 专辑名称"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Song]Align Center"
msgstr "居中对齐"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Project]Align Center"
msgstr "居中对齐"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Show]Align Center"
msgstr "居中对齐"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Song]Align Left"
msgstr "左侧对齐"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Project]Align Left"
msgstr "左侧对齐"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Show]Align Left"
msgstr "左侧对齐"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Song]Align Right"
msgstr "右侧对齐"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Project]Align Right"
msgstr "右侧对齐"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Show]Align Right"
msgstr "右侧对齐"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager.FilterTabs]All"
msgstr "全部"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]All"
msgstr "全部"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]All"
msgstr "全部"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]All"
msgstr "所有"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]All Notes Off"
msgstr "关闭所有音符"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Analyze"
msgstr "分析"

#: .\app\homepage.xml .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Application"
msgstr "应用程序"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]Application log files"
msgstr "应用程序日志文件"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]Application settings"
msgstr "应用程序设置"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[EditPanel.ApplyPart]Apply"
msgstr "应用"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.ApplyPart]Apply"
msgstr "应用"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[RemoteFXEditorHeaderView]Apply DSP to Input Signal"
msgstr "将DSP应用至输入信号"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[ApplySoundVariationPopup]Apply Sound Variation"
msgstr "应用声音变化"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Apply Staff Preset"
msgstr "应用谱行预设"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Apply folder track color to content"
msgstr "将文件夹轨道颜色应用至内容"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Arrangement]Arrangement"
msgstr "编曲"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Arranger"
msgstr "编曲器"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Arranger"
msgstr "编曲器"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Arranger"
msgstr "编曲器"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[ArrangerTrackEditorView]Arranger"
msgstr "编曲器"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[ArrangerTrackControls]Arranger"
msgstr "编曲器"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Arranger"
msgstr "编曲器"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[SymbolLaneHeader]Articulations"
msgstr "衔接"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Artist"
msgstr "作者"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Artist"
msgstr "作者"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[TitleAlbumNotes]Artist"
msgstr "作者"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Artist"
msgstr "作者"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Artist"
msgstr "作者"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]Artist"
msgstr "作者"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]Artist"
msgstr "作者"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Artist(s) or Performer(s)"
msgstr "作者或演奏者"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackControlsContentMedium]Artist(s) or Performer(s)"
msgstr "作者或演奏者"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Artist(s) or Performer(s)"
msgstr "作者或演奏者"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Artwork"
msgstr "美工"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Artwork"
msgstr "美工"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Artwork"
msgstr "美工"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.AudioOptions]Ascending"
msgstr "升序"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.InstrumentOptions]Ascending"
msgstr "升序"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AutoSaveOption]Ask to copy external files when saving document"
msgstr "保存文件时要求复制外部文件"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.RightPart]Assign @cmd[Devices|Assign Current Parameter]"
msgstr "分配 @cmd[Devices|Assign Current Parameter]"

#: .\app\shared.xml
msgid "[DetachedFrameHeader]Attach"
msgstr "附加"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Audio"
msgstr "音频"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel]Audio Bend"
msgstr "音频弯曲"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[AudioChordsLane]Audio Chords"
msgstr "音频和弦"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Audio Chords"
msgstr "音频和弦"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoCodecSelector]Audio Codec"
msgstr "音频解码器"

#: .\app\homepage.xml .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Audio Device"
msgstr "音频设备 "

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Audio Device"
msgstr "音频设备 "

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventProperties]Audio Event Properties"
msgstr "音频事件特性"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[SongContestDialog]Audio Format"
msgstr "音频格式"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Audio I/O Setup"
msgstr "音频I/O设置"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Audio Input follows Selection"
msgstr "音频输入跟随所选"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Audio Input follows Selection"
msgstr "音频输入跟随所选"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Audio Roundtrip"
msgstr "音频往返"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Audio Tracks"
msgstr "音频轨道"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Audio device controls"
msgstr "音频设备控制"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Audio resolution used for recording"
msgstr "用于录音的音频分辨率"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Audio track monitoring follows record"
msgstr "录音轨道实时监听"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Audio track monitoring mutes playback (Tape style)"
msgstr "音轨监听回放静音(磁带样式)"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Audition"
msgstr "试听"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Audition Chords"
msgstr "试听和弦"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Audition Chords"
msgstr "试听和弦"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Audition Notes"
msgstr "试听音符"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Audition Notes"
msgstr "试听音符"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Audition Notes"
msgstr "试听音符"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Audition Notes On/Off"
msgstr "试听音符开/关"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Audition Notes On/Off"
msgstr "试听音符开/关"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Audition Notes On/Off"
msgstr "试听音符开/关"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Augmented"
msgstr "增和弦"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Auto Punch @cmd[Transport|Autopunch]"
msgstr "自动穿插@cmd[Transport|Autopunch]"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Auto Tail"
msgstr "自动修尾"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Auto Tail"
msgstr "自动修尾"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Auto-Color"
msgstr "自动配色"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Auto-colorize tracks and layers"
msgstr "自动为轨道和图层标色"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Auto-expand selected channel"
msgstr " 自动扩展选定声道"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Auto-expand selected channel"
msgstr " 自动扩展选定声道"

#: .\show\show.xml
msgid "[IconMuteSoloName]Auto: Off"
msgstr "Auto: Off"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Autofades"
msgstr "自动淡入淡出"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Autofill"
msgstr "自动填充"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup2]Automatically Quantize Selected Notes"
msgstr " 自动量化选定音符"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Automatically add envelopes for all touched parameters"
msgstr "为触及的所有参数自动添加包络"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Automatically create automation tracks for channels"
msgstr "为通道自动创建自动音轨"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Automation"
msgstr "自动控制"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[MusicEnvelopeDialog]Automation"
msgstr "自动控制"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]Automation"
msgstr "自动控制"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Automation"
msgstr "自动控制"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[TrackInspectorAutomationControls]Automation"
msgstr "自动控制"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectAutomationPanel]Automation"
msgstr "自动控制"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow2]Automation Mode"
msgstr "自动控制模式"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[TrackInspectorAutomationControls]Automation Mode"
msgstr "自动控制模式"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationModeBoxNarrow]Automation Mode"
msgstr "自动控制模式"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationModeBox]Automation Mode"
msgstr "自动控制模式"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationAspectFirstRow]Automation Mode"
msgstr "自动控制模式"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectFader]Automation Mode"
msgstr "自动控制模式"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectAutomationControls]Automation Mode"
msgstr "自动控制模式"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Automation Tracks"
msgstr "自动控制轨道"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Automation follows events"
msgstr "自动化跟随事件"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Automation follows events"
msgstr "自动化跟随事件"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]Aux"
msgstr " 辅助"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Averaging Speed"
msgstr "平均速率"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Avg."
msgstr "平均值"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]B"
msgstr "B"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Back"
msgstr "返回"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]Back to Activation"
msgstr "回到激活页面"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Main]Background"
msgstr "背景"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Backing Track"
msgstr " 伴奏"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]Bank"
msgstr "乐库"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]Bank"
msgstr "乐库"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Bar Numbers"
msgstr "条形数字"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Bar Offset"
msgstr "小节补偿"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Bars"
msgstr "小节"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Base"
msgstr "基音"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Base Pitch for Key Remote"
msgstr "键盘遥控的基础音高"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Base Pitch for Single Mode"
msgstr "单音符模式的基础音高"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorMiniParts]Bass"
msgstr "低音"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Bass"
msgstr "低音"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventMiniProperties]Bass"
msgstr "低音"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Beat"
msgstr "节奏"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Bend Marker"
msgstr "弯音标记"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Bend Marker"
msgstr "弯音标记"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Bend Marker"
msgstr "弯音标记"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Between Each Marker"
msgstr "每个标记之间"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Between Each Marker"
msgstr "每个标记之间"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Between Loop"
msgstr "循环之间"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Between Loop"
msgstr "循环之间"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Between Loop"
msgstr "循环之间"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Between Selected Markers"
msgstr "所选标记之间"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Between Selected Markers"
msgstr "所选标记之间"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Between Selected Markers"
msgstr "所选标记之间"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Between Song Start/End Marker"
msgstr "乐曲开始/结束标记之间"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Between Song Start/End Marker"
msgstr "乐曲开始/结束标记之间"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Between Song Start/End Marker"
msgstr "乐曲开始/结束标记之间"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Blocklist"
msgstr "黑名单"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Bounce All"
msgstr "混缩所有内容"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Bounce Instrument Parts"
msgstr "混缩乐器片段"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Bounce Track"
msgstr "混缩音轨"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Browse"
msgstr "浏览"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Browse"
msgstr "浏览"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Browse"
msgstr "浏览"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Browse $APPNAME loop libraries"
msgstr "浏览$APPNAME循环库"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SlotNodeEditHeader]Browse Presets"
msgstr "浏览预置"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Browse Presets"
msgstr "浏览预置"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[PitchNameEditor]Browse Presets"
msgstr "浏览预置"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]Browse Presets"
msgstr "浏览预置"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Browse files and folders"
msgstr "浏览文件或文件夹"

#: .\app\windowclasses.xml .\ccl\browser.xml
msgid "[Browser]Browser"
msgstr "浏览器"

#: .\app\windowclasses.xml .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Browser"
msgstr "浏览器"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ProjectBrowser]Browser"
msgstr "浏览器"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ShowBrowser]Browser"
msgstr "浏览器"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Burn"
msgstr "刻录"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]Burn"
msgstr "刻录"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Burn Audio CD"
msgstr "刻录音频CD"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[FolderTrackControlsContent]Bus Channel"
msgstr " 汇整频道"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]Busses"
msgstr "总线"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionNoTargets]Buy Notion"
msgstr "购买Notion"

#: .\app\microviews.xml
msgid "[MutableMicroViewBypass]Bypass"
msgstr "取消效果"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Bypass"
msgstr "取消效果"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Bypass"
msgstr "取消效果"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEventMiniProperties.Table]Bypass"
msgstr "取消效果"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Bypass (automatable)"
msgstr "取消效果 (可自动化)"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SlotNodeEditHeader]Bypass (automatable)"
msgstr "取消效果 (可自动化)"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Bypass master effects"
msgstr "取消主效果"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Bypass master effects"
msgstr "取消主效果"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]C"
msgstr "C"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]CC Automation Interval"
msgstr "CC 自动化音程"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ProjectCDProtocol]CD Protocol"
msgstr "CD协议"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[CDProtocol]CD Protocol"
msgstr "CD协议"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[AudioSynthRackSlotViewCompact]CPU"
msgstr "CPU"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Meters]CPU"
msgstr "CPU"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]CPU Overload"
msgstr "CPU过载"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]CPU Performance"
msgstr "CPU性能"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Cache]Cache"
msgstr "缓存"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.CacheActivity]Cache Activity"
msgstr "缓存活动"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Cancel"
msgstr "取消"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Cancel Search"
msgstr "取消搜索"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Capture note and control data while not recording for later recall"
msgstr "在不录音的情况下采集音符和控制数据，以便日后调用"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[PlugInFileInfo]Category:"
msgstr "类别:"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Change settings for VST Plug-Ins"
msgstr "改变VST插件的设置"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ServiceOption]Changing these advanced settings might lead to improper function of $APPNAME. You should only continue if you are sure of what you are doing."
msgstr "改变已有高级设置可能会导致$APPNAME出现异常。请确保在有把握的前提下进行此操作。"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Channel"
msgstr "通道"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[FolderTrackInspector]Channel"
msgstr "通道"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Channel"
msgstr "通道"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Channel Components"
msgstr "通道组件"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Channel Editor"
msgstr "通道编辑器"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Channel Editor follows Selection"
msgstr "通道编辑器跟随所选"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Channel List"
msgstr "通道列表"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Channel Mode"
msgstr "通道模式"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AudioTrackControlsContent]Channel Mode"
msgstr "通道模式"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Channel Number"
msgstr "通道编号"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Channel Number"
msgstr "通道编号"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[InspectorChannelNumberDelegate]Channel Number"
msgstr "通道编号"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[FolderTrackInspector]Channel Number"
msgstr "通道编号"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationMainContent]Channel Number"
msgstr "通道编号"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackControlsMainContent]Channel Number"
msgstr "通道编号"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Channel Split"
msgstr "通道拆分"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Channel notes"
msgstr "通道音符"

#: .\engine\mediapreview.xml
msgid "[MusicPreviewPlayer]Channel:"
msgstr "通道:"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Channels"
msgstr "通道"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Chase long notes"
msgstr "追踪长音符"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Check for Available Downloads"
msgstr "检查可用下载"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage]Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: .\app\options.xml
msgid "[StartupOption]Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Choose this file type to master and release multiple songs."
msgstr " 选择此文件类型，以管理和发布多首歌曲。"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Choose this file type to record, mix, and produce a song."
msgstr " 选择此文件类型，以记录、混录和制作单首歌曲。"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Choose this file type to rehearse and perform a show."
msgstr " 选择此文件类型，以排练和进行表演。"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Choose this type for backing track playback from audio files."
msgstr " 选择此类型，以播放音频文件的伴奏。"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Choose this type to play a virtual instrument from a keyboard or pad controller."
msgstr " 选择此类文件类型，以通过键盘或鼓垫控制器演奏虚拟乐器。"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Choose this type to use a microphone, guitar, or other instrument and apply effects."
msgstr " 选择此类文件类型，以使用麦克风、吉他或其他乐器，并应用效果。"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[AudioChordEventProperties]Chord"
msgstr "和弦"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventInspector]Chord"
msgstr "和弦"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Chord Audition Enabled"
msgstr "和弦试听已启用"

#: .\app\windowclasses.xml .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordDisplay]Chord Display"
msgstr "和弦显示"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EditorChordsContent]Chord Display"
msgstr "和弦显示"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorMiniParts]Chord Selector"
msgstr "和弦选择器"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordInspectorPopup]Chord Selector"
msgstr "和弦选择器"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventInspector]Chord Track"
msgstr "和弦轨道"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordDisplay]Chord Track"
msgstr "和弦轨道"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[AudioEditor.ToolGroup2]Chords"
msgstr "和弦"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Chords"
msgstr "和弦"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[ChordTrackEditorView]Chords"
msgstr "和弦"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[ChordTrackControls]Chords"
msgstr "和弦"

#: .\show\show.xml
msgid "[TrackControls.Chords]Chords"
msgstr "和弦"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.CacheOptions]Cleanup Cache"
msgstr "清除缓存"

#: .\app\shared.xml
msgid "[FilterBar]Clear"
msgstr "清除"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchNavigationBar]Clear"
msgstr "清除"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchBar]Clear"
msgstr "清除"

#: .\app\startup.xml
msgid "[MessageWindow]Clear"
msgstr "清除"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Clear"
msgstr "清除"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PatternPart]Clear"
msgstr "清除"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Clear Lane"
msgstr "清除通道"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PatternPart]Clear Pattern"
msgstr "清除模式"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[Command]Clear Pattern"
msgstr "清除模式"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagPalette]Clear Tags"
msgstr "清除标签"

#: .\app\shared.xml
msgid "[PopupSliderMetronomeVolume]Click Volume: @value[]"
msgstr "节拍器音量: @value[]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Click in Play"
msgstr "播放时启动节拍器"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Click in Precount Only"
msgstr "仅在预备拍启动节拍器"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.LeftPart.Inner]Click+Drag Parameter"
msgstr "点击并拖拉参数"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[InputLevelsContent]Clip"
msgstr "削波"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[HoldValues]Clip"
msgstr "削波"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventProperties]Clip Version"
msgstr "剪辑版本"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventNodeMiniProperties.MenuControl]Clip Version"
msgstr "剪辑版本"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionNoTargets]Close"
msgstr "关闭"

#: .\app\shared.xml
msgid "[DetachedFrameHeader]Close"
msgstr "关闭"

#: .\app\shared.xml
msgid "[AttachedFrameControls]Close"
msgstr "关闭"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Close"
msgstr "关闭"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[CombinatorContentTitleBar]Close"
msgstr "关闭"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Close"
msgstr "关闭"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel]Close"
msgstr "关闭"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Close"
msgstr "关闭"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.DetectionPart]Close Threshold"
msgstr "关闭阈值"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Close after export"
msgstr "导出后关闭"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Close after export"
msgstr "导出后关闭"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Cloud"
msgstr "云"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Color"
msgstr "配色"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FocusNodeParamView]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionFolder]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorLeftPanelHeader]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorLeftPanelHeader_TrackColor]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventHeadline]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AutomationTrackInspector]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[FolderTrackInspector]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[EmptyTrackControls]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Color Selector"
msgstr "调色板"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Plugins]Colored"
msgstr " 已着色"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Colorize channel strips"
msgstr "为通道条着色"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Colorize channel strips"
msgstr "为通道条着色"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Colorize plug-in header"
msgstr " 为插件标头着色"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Colorize plug-in header"
msgstr " 为插件标头着色"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Colorize track controls"
msgstr "为轨道控件着色"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Colorize track controls"
msgstr "为轨道控件着色"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Comment"
msgstr "评论"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Comment"
msgstr "评论"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[SynthRack]Compact"
msgstr "精简"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[CDProtocol]Compact View"
msgstr "紧凑视图"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow2]Compare"
msgstr "对照"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Composer"
msgstr "作曲"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Composer"
msgstr "作曲"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Configuration:"
msgstr "配置："

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Setup]Configure Audio Device..."
msgstr "配置音频设备..."

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Setup]Configure External Devices..."
msgstr "配置外部设备..."

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Console]Console"
msgstr "控制台"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\audiomixer.xml
msgid "[Command]Console"
msgstr "控制台"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerConsole]Console"
msgstr "控制台"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Console Options"
msgstr "控制台选项"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Contest ID"
msgstr "大赛 ID"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]Continuous Layout"
msgstr "连续谱面"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Contrast"
msgstr "对比度"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.MappingPart]Control"
msgstr "控制"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Control Panel"
msgstr "控制面板"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Control Surface Placement"
msgstr "配置控制界面"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Controllers"
msgstr "控制器"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Controllers"
msgstr "控制器"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Controls"
msgstr "控件"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]Controls"
msgstr "控件"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[ConvertFilesDialog]Convert Files"
msgstr "转换文件"

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]Convert To ZIP"
msgstr "转换为ZIP"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]Copy"
msgstr "复制"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow2]Copy"
msgstr "复制"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroTargetCurve]Copy"
msgstr "复制"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Copy Ranges to Track"
msgstr "复制范围至音轨"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Copy files to song folder"
msgstr "将文件复制到歌曲文件夹"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Copy to new Scratch Pad"
msgstr "复制至新的草稿簿"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Copy to new Scratch Pad"
msgstr "复制至新的草稿簿"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Copyright"
msgstr "版权"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Corr"
msgstr "更正"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Count"
msgstr "计数"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AppSafetyOptionsDialog]Create Diagnostics Report"
msgstr "创建诊断报告"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]Create Diagnostics Report"
msgstr "创建诊断报告"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Create New Folder"
msgstr "新建文件夹"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Create New Variation"
msgstr "创建新的变量"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Create audio tracks for all instrument outputs. If disengaged, only the output assigned in the track inspector is rendered."
msgstr "为所有乐器输出创建新的音频轨道。如未启用，则仅渲染音轨监视器中分配的输出。"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Create lead sheet"
msgstr "创建曲谱"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionPropertiesInplace]Created by"
msgstr "创建者"

#: .\engine\mediapreview.xml
msgid "[PresetFileInfo]Created by:"
msgstr "创建者:"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Creator"
msgstr "创建者"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectSetup]Creator"
msgstr "创建者"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowSetup]Creator"
msgstr "创建者"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup.OutputDeviceInfo]Cue"
msgstr "提示"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Cue Mix"
msgstr "混合记号"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Cue mix mute follows channel"
msgstr "提示混音静音跟随通道"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Current Chord"
msgstr "当前和弦"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Cursor follows Edit Position"
msgstr "光标跟随编辑位置"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Curve"
msgstr "曲线"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EnvelopeBendMiniProperties]Curve Bend"
msgstr "曲线弯曲"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Cut long notes at part end"
msgstr "切掉结尾长音"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]D"
msgstr "D"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]DC"
msgstr "DC"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]DDP"
msgstr "DDP"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Plugins]Dark"
msgstr "深色"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Score]Dark"
msgstr "深色"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Dark"
msgstr "深色"

#: .\app\shared.xml
msgid "[TimeScrollBar+Zoom]Data Zoom"
msgstr "数据变焦"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditorContent]Data Zoom"
msgstr "数据变焦"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[MediaPoolHeader]Data Zoom"
msgstr "数据变焦"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[EditPanel.ApplyPart]Default"
msgstr "默认"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Default Instrument Input"
msgstr "默认乐器输入"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Default Score Variation"
msgstr "默认配乐变化"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[MusicalSymbolSection]Default Score Variation"
msgstr "默认配乐变化"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Default Velocity"
msgstr "默认力度"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Default Velocity"
msgstr "默认力度"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Default envelopes for new Audio Tracks"
msgstr "新音轨的默认包络"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Default tempo setting for audio tracks"
msgstr "音轨默认节奏设置"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Delay"
msgstr "延时"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Delay"
msgstr "延时"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Delete"
msgstr "删除"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[RemoveUnusedDialog.Options]Delete Files permanently"
msgstr "永久删除文件"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Delete Range"
msgstr "删除范围"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Delete Range"
msgstr "删除范围"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Delete Scratch Pad"
msgstr "删除草稿簿"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Delete Scratch Pad"
msgstr "删除草稿簿"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MarkerTrackInspector]Delete Selected Markers @cmd[Edit|Delete]"
msgstr "删除已选标记 @cmd[Edit|Delete]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MarkerTrackControls]Delete Selected Markers @cmd[Edit|Delete]"
msgstr "删除已选标记 @cmd[Edit|Delete]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[SignatureTrackControls]Delete Selected Signature @cmd[Edit|Delete]"
msgstr "删除选中的节拍@cmd[Edit|Delete]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]Delete Tempo Change"
msgstr "删除速度更改"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Delete Variation"
msgstr "删除变奏"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.RSS]Demos and Tutorials"
msgstr "演示和教程"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Description"
msgstr "描述"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SaveNewVersionDialog]Description"
msgstr "描述"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[StorePresetDialog]Description"
msgstr "描述"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Deselect All"
msgstr "取消选择"

#: .\app\shared.xml
msgid "[AttachedFrameControls]Detach"
msgstr "分离"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Detach"
msgstr "分离"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Detection"
msgstr "检测"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.DetectionPart]Detection"
msgstr "检测"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AutomationTrackInspector]Device"
msgstr "设备"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Device"
msgstr "设备"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Device Block Size"
msgstr "设备区块大小"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Device Model"
msgstr "设备型号"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceEditDialog]Device Model"
msgstr "设备型号"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Device Name"
msgstr "设备名称"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceEditDialog]Device Name"
msgstr "设备名称"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Device Name"
msgstr "设备名称"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Digital Release"
msgstr "数字发布"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]Digital Release"
msgstr "数字发布"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Diminished"
msgstr "减和弦"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[DirectInputPopupItem]Direct Input"
msgstr "直接输入"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[DirectInputItem]Direct Input"
msgstr "直接输入"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[DirectInputPopupItem]Direct Input Channel"
msgstr "直接输入通道"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[DirectInputItem]Direct Input Channel"
msgstr "直接输入通道"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderDirectInput]Direct Inputs"
msgstr "直接输入"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[SymbolLaneHeader]Directions"
msgstr "方向"

#: .\app\plugscanner.xml
msgid "[PlugInScanner]Disable"
msgstr "禁用"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Disable"
msgstr "禁用"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Disable"
msgstr "禁用"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Disable events under automation envelopes"
msgstr "禁用自动包络下的事件"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Meters]Disc"
msgstr "光盘"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]Disc Overload"
msgstr "光盘过载"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]Disc Performance"
msgstr "光盘性能"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Display Mode"
msgstr "显示模式"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionAskInstallBox]Do you want to install this Extension?"
msgstr "是否要安装此扩展?"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Document Setup"
msgstr " 文件设置"

#: .\app\shared.xml
msgid "[DocumentSafetyOptionsIndicator]Document loaded with Safety Options:&#13;&#10;$safetyOptions"
msgstr "载有安全选项的文件：&#13;&#10;$safetyOptions"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolPaletteNotes]Dotted"
msgstr "打点"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Dotted"
msgstr "打点"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Dotted"
msgstr "打点"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[CombinatorSynthChannelSelect]Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
msgstr "鼠标双击: 编辑名称, 按住: 选择通道颜色"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChannelLabelBig]Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
msgstr "鼠标双击: 编辑名称, 按住: 选择通道颜色"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolPaletteNotes]Double Dotted"
msgstr " 复附点"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[WebFileInfo]Download"
msgstr "下载"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXInserts]Drag FX Chain from here"
msgstr "从此处拖曳FX链"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[RoutingEditView]Drag New Splitter From Here"
msgstr "从此处拖曳新拆分器"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Drag Preset from here"
msgstr "从此处拖曳预置"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Drag devices between groups to change their placement."
msgstr "在编组之间拖曳设备以改变其位置。"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Drag file here to select additional sound"
msgstr "将文件拖曳至此以选择附加声音"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Draw event badges"
msgstr " 进行事件标记"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Draw events translucent (grid shines through)"
msgstr "绘制透明事件 (透过栅格)"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Draw smooth waveforms"
msgstr "绘制平滑波形"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Dropout Protection"
msgstr "失音保护"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor]Dropout Protection"
msgstr "失音保护"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditorContent]Drum Mode"
msgstr "鼓模式"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Drum View"
msgstr " 鼓件视图"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Drumset Instrument"
msgstr "套鼓乐器"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow1]Duplicate Layer"
msgstr "创建层副本"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Duplicate Variation"
msgstr "创建变奏副本"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnostic.SaveDurationTab]Duration"
msgstr "持续时间"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnostic.LoadDurationTab]Duration"
msgstr "持续时间"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Duration"
msgstr "持续时间"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Duration"
msgstr "持续时间"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Duration"
msgstr "持续时间"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]E"
msgstr "E"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]EAN"
msgstr "EAN"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]EAN/UPC code"
msgstr "EAN/UPC编码"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]EBU"
msgstr "EBU"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[EBUDetailValues]EBU +18"
msgstr "EBU +18"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[EBUDetailValues]EBU +18 Metering"
msgstr "EBU +18 计量"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]EBU R128"
msgstr "EBU R128"

#: .\app\windowclasses.xml .\engine\inspector.xml .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Edit"
msgstr "编辑"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Edit"
msgstr "编辑"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor]Edit"
msgstr "编辑"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditorContent]Edit"
msgstr "编辑"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.LeftPart.Inner]Edit Automation @cmd[Automation|Show Current Parameter]"
msgstr "编辑自动控制@cmd[Automation|Show Current Parameter]"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.MappingPart]Edit Device"
msgstr "编辑设备"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[EditGroupSelector]Edit Group"
msgstr "编辑组"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventProperties]Edit Lock"
msgstr "编辑锁定"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Edit Lock"
msgstr "编辑锁定"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]Edit Lock"
msgstr "编辑锁定"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]Edit Lock"
msgstr "编辑锁定"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventNodeMiniProperties.Table]Edit Lock"
msgstr "编辑锁定"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Edit Lock"
msgstr "编辑锁定"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartMiniProperties.Table]Edit Lock"
msgstr "编辑锁定"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SurfaceMapping]Edit Mapping"
msgstr "编辑映射"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelector]Edit Next Chord"
msgstr "编辑下一个和弦"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Edit Next Pattern"
msgstr "编辑下一個模式"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[InspectorNotesForm]Edit Note..."
msgstr "编辑音符…"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[PitchNameEditor]Edit Pitch Names"
msgstr "编辑音高名称"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelector]Edit Previous Chord"
msgstr "编辑上一个和弦"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Edit Previous Pattern"
msgstr "编辑上一个模式"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]Edit Remote Bank"
msgstr "编辑远程库"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSetup]Edit..."
msgstr "编辑..."

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Editing"
msgstr "编辑中"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Editing"
msgstr "编辑中"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[AudioFXEditorEmbedded]Editor"
msgstr "编辑器"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Editor]Editor"
msgstr "编辑器"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordDisplay]Editor"
msgstr "编辑器"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectFader]Editor"
msgstr "编辑器"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Editor follows Cursor"
msgstr "编辑器跟随光标"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Editor shows Pattern at Cursor position"
msgstr "编辑器在光标位置显示模式"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Effects"
msgstr "效果"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Eject"
msgstr "弹出"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Enable"
msgstr "启用"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Enable"
msgstr "启用"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Enable"
msgstr "开启"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Enable &apos;Play overlaps&apos; for new audio tracks"
msgstr "为新音轨启用 &apos;播放重叠部分&apos;"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Enable &apos;Play overlaps&apos; for new audio tracks"
msgstr "为新音轨启用 &apos;播放重叠部分&apos;"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AutoSaveOption]Enable Autosave"
msgstr " 启用自动保存"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Enable Content Protection"
msgstr "启用内容保护"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DpiAwarenessOption]Enable High DPI Mode"
msgstr "启用高DPI模式"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Enable Listen Bus"
msgstr " 启用收听汇整频道"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Enable Low Latency Monitoring"
msgstr "启用低延迟监听"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[SynthRack]Enable Low Latency Monitoring"
msgstr "启用低延迟监听"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptionsMPE]Enable MPE"
msgstr " 启用 MPE"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Enable Plug-in Nap"
msgstr "启用插件Nap"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor]Enable Plug-in Nap"
msgstr "启用插件Nap"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]Enable Program"
msgstr "启用音色"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]Enable Program"
msgstr "启用音色"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Enable Record / Step Record @cmd[Step Record|Enable]"
msgstr "启用录制/单步录制@cmd[Step Record|Enable]"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Enable Smoothing"
msgstr "启用平滑"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreSetup]Enable Transposition"
msgstr "启用移调"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Enable crosshair cursor for tools"
msgstr "启用工具十字光标"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Enable crosshair cursor for tools"
msgstr "启用工具十字光标"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[GraphicsEngineOption]Enable graphics hardware acceleration"
msgstr "启用图形硬件加速"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Enable low latency monitoring for instruments"
msgstr "启用乐器低延迟监听"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Enable retrospective recording"
msgstr "启用回溯性录音"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Enable slope compensation (+3dB/oct. for Pink Noise)"
msgstr "启用斜率补偿 (+3dB/oct. 粉噪音)"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Enable undo"
msgstr "启用还原"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]End"
msgstr "结束"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventProperties]End"
msgstr "结束"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventProperties]End"
msgstr "结束"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]End"
msgstr "结束"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]End"
msgstr "结束"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]End"
msgstr "结束"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.OptionsPart]End"
msgstr "结束"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Enlarge record part to reveal notes recorded during precount"
msgstr "放大录音局部，显示预备数拍时录制的音符"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Envelopes"
msgstr "包络"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Erase"
msgstr "擦除"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Erase Notes in Record Mix Mode @cmd[Record Mode|Note Erase]"
msgstr "在录制混音模式下擦除音符@cmd[Record Mode|Note Erase]"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Error Loading Video"
msgstr "视频加载错误"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Event"
msgstr "事件"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Event Appearance"
msgstr "事件外观"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Event Effects are currently offline"
msgstr "事件效果当前为离线状态"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Event Effects processing in realtime, click to render"
msgstr "正在实时处理事件效果，点击进行渲染"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Event Effects rendered, click to restore"
msgstr "事件效果已渲染，点击以恢复"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Event Effects, click to activate"
msgstr "事件效果，点击以启用"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Event Effects, click to disable"
msgstr "事件效果，点击以停用"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Event FX"
msgstr "事件FX"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventProperties]Event Properties"
msgstr "事件属性"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[NoEventProperties]Event Properties"
msgstr "事件属性"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]Event Properties"
msgstr "事件属性"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Events"
msgstr "事件"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Events"
msgstr "事件"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.InstrumentOptions]Existing Instrument"
msgstr "已存在的乐器"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AudioTrackControls]Expand Envelopes"
msgstr "扩展包络"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControls]Expand Envelopes"
msgstr "扩展包络"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicFolderTrackControls]Expand Envelopes"
msgstr "扩展包络"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicAutomationTrackControls]Expand Envelopes"
msgstr "扩展包络"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AudioTrackControls]Expand Layers"
msgstr "扩展层"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControls]Expand Layers"
msgstr "扩展层"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Expand layers after recording takes"
msgstr "录音后展开分层"

#: .\app\about.xml
msgid "[LicenseZone]Expiration Date:"
msgstr "到期日:"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Export Mixdown"
msgstr "导出混音"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[SongContestDialog]Export Mixdown for Contest"
msgstr "大赛导出混频"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Export Range"
msgstr "导出范围"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Export Range"
msgstr "导出范围"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Export Range"
msgstr "导出范围"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Export Stems"
msgstr "导出Stem"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Export Video"
msgstr "导出视频"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnostic.OverviewTab]Export..."
msgstr "导出..."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnosticTab]Export..."
msgstr "导出..."

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Export..."
msgstr "导出..."

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[SynthRack]Extended"
msgstr "扩展"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]External"
msgstr "外部"

#: .\app\homepage.xml .\devices\devices.xml .\devices\musicdevices.xml
msgid "[Command]External Devices"
msgstr "外部设备"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceRack]External Devices"
msgstr "外部设备"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]External Sync Options"
msgstr " 外部同步选项"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Extract Audio"
msgstr "提取音频"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]FFT"
msgstr "FFT"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]FX"
msgstr "FX"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Fade In"
msgstr "淡入"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Fade Length"
msgstr "淡化长度"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Fade Out"
msgstr "淡出"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Fade-In"
msgstr "淡入"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEventMiniProperties.Table]Fade-In"
msgstr "淡入"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Fade-Out"
msgstr "淡出"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEventMiniProperties.Table]Fade-Out"
msgstr "淡出"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Fader Mode"
msgstr "推子模式"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Fast Forward"
msgstr "快进"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Fast Forward"
msgstr "快进"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Fast Forward"
msgstr "快进"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[NewsFeed]Feed not available."
msgstr "订阅消息不可用。"

#: .\app\homepage.xml .\devices\transport.xml
msgid "[Command]File"
msgstr "文件"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]File Tempo"
msgstr "文件速度"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]File Tempo"
msgstr "文件速度"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoCodecSelector]File Type"
msgstr "文件类型"

#: .\app\options.xml
msgid "[BrowserFileTypesOption]File Types shown in Browser"
msgstr "浏览器中显示的文件类型"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[SongContestDialog]Filename"
msgstr "文件名"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Filename"
msgstr "文件名"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Filename"
msgstr "文件名"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Filename Prefix"
msgstr "文件名前缀"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Files"
msgstr "文件"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Fill Lane"
msgstr "填充通道"

#: .\app\shared.xml
msgid "[FilterBar]Filter"
msgstr "滤波器"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Filter"
msgstr "滤波器"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Filter"
msgstr "滤波器"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[FindChannelPopup]Find Channel"
msgstr "查找通道"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[FindTrackPopup]Find Track"
msgstr "查找音轨"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Fixed Tail"
msgstr "固定尾部"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Fixed Tail"
msgstr "固定尾部"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SurfaceMapping]Focus Device"
msgstr "焦点设备"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Folder Tracks"
msgstr "文件夹轨道"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[ChordTrackControls]Follow"
msgstr "跟随"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Follow Q"
msgstr "跟随 Q"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Follow Quantize"
msgstr "跟随量化"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Follow Quantize"
msgstr "跟随量化"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Follow chords"
msgstr "跟随和弦"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Follow chords"
msgstr "跟随和弦"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Font"
msgstr "字体"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Format"
msgstr "格式"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Format"
msgstr "格式"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[ConvertFilesDialog]Format"
msgstr "格式"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Format"
msgstr "格式"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]Format"
msgstr "格式"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Format of ruler and main time display"
msgstr "标尺和主时间显示格式"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Frame Offset"
msgstr "帧补偿"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Frame Rate"
msgstr "帧率"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowSetup]Frame Rate"
msgstr " 帧速率"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Freeze"
msgstr "冻结"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Frequency Split"
msgstr "频率拆分"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]Full Score Page Layout"
msgstr "全乐谱页谱面"

#: .\app\shared.xml
msgid "[DetachedFrameHeader]Fullscreen (@key[Option]: Maximize)"
msgstr " 全屏 (@key[Option]: Maximize)"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[GadgetNavigator]Gadgets"
msgstr "小工具"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Gain"
msgstr "增益"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEventMiniProperties.Table]Gain"
msgstr "增益"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Gain Envelope"
msgstr " 音量调整包络线"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Gain Envelope"
msgstr " 音量调整包络线"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEventMiniProperties.Table]Gain Envelope"
msgstr " 音量调整包络线"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Gate"
msgstr "门限"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Gate"
msgstr "门限"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Generator"
msgstr "生成器"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectSetup]Generator"
msgstr "生成器"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowSetup]Generator"
msgstr "生成器"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[ArtistProfile]Genre"
msgstr "风格"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Genre"
msgstr "风格"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Genre"
msgstr "风格"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Genre"
msgstr "风格"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Get add-ons from $APPCOMPANY Shop"
msgstr "从$APPCOMPANY商城获取加载项"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackList]Global Mute @cmd[Console|Global Mute]"
msgstr "全局静音@cmd[Console|Global Mute]"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackList]Global Solo @cmd[Console|Global Solo]"
msgstr "全局独奏@cmd[Console|Global Solo]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor]Global Track Visibility"
msgstr "全局轨可见性"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[AudioEditor]Global Track Visibility"
msgstr "全局轨可见性"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Global Track Visibility"
msgstr "全局轨可见性"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Goto Loop End"
msgstr "跳转到循环结尾"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Goto Loop Start"
msgstr "跳转到循环开头"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Goto Next Event"
msgstr "跳转到下一个事件"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Goto Next Marker"
msgstr "跳转到下一个标记"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Goto Previous Event"
msgstr "跳转到上一个事件"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Goto Previous Marker"
msgstr "跳转到上一个标记"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.Inplace]Grid"
msgstr "栅格"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.Detached]Grid"
msgstr "栅格"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.Inplace]Groove"
msgstr "律动"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.Detached]Groove"
msgstr "律动"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.TrackPart]Group"
msgstr "组"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Group"
msgstr "组"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Group"
msgstr "组"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Group 1"
msgstr "组 1"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Group 2"
msgstr "组 2"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Group 3"
msgstr "组 3"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Group 4"
msgstr "组 4"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[FolderTrackControlsContent]Group Tracks"
msgstr "组音轨"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Group assignment"
msgstr "组分配"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Grouping"
msgstr "组合"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.TrackPart]Guides"
msgstr "引导线"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Hardware Monitoring Available"
msgstr "硬件监听可用"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Height"
msgstr "高度"

#: .\app\about.xml .\app\homepage.xml .\app\toolbar.xml
msgid "[Command]Help"
msgstr "帮助"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Hide All"
msgstr "隐藏全部"

#: .\app\toolbar.xml .\app\windowclasses.xml
msgid "[HistoryPanel]History"
msgstr "历史"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]History"
msgstr "历史"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Hold"
msgstr "保持"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage]Home"
msgstr "首页"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Hue Shift"
msgstr "色调偏移"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[EULADialog]I Accept"
msgstr "接受"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[EULADialog]I Decline"
msgstr "拒绝"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ServiceOption]I&apos;ll be careful, I promise!"
msgstr "我保证会小心 !"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]I/O"
msgstr "输入/输出"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]I/O connections"
msgstr "输入/输出连接"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]INT"
msgstr "INT"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]INT"
msgstr "INT"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]ISRC"
msgstr "ISRC"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]ISRC"
msgstr "ISRC"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Icon"
msgstr "图标"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Identifier"
msgstr "标识符"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]If your computer is not connected to the Internet, please take the following steps to activate $APPNAME:"
msgstr "如果您的电脑未连接至网络，则请跟随下列步骤激活 $APPNAME："

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Ignore Plug-In Latency"
msgstr "忽略插件延时"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Ignore audio device timestamps (use system clock instead)"
msgstr "忽略音频设备时间标识（使用系统时钟）"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]Image"
msgstr "映像"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Import Song Data"
msgstr "导入歌曲数据"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Import Video"
msgstr "导入视频"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Import to track"
msgstr "导入到音轨"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Import to track"
msgstr "导入到音轨"

#: .\project\project.xml
msgid "[NewProject]Import tracks from DDP Image"
msgstr "从DDP映像中导入音轨"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Import..."
msgstr "导入..."

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]In"
msgstr "输入"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Include effects when updating mastering file"
msgstr "更新母带文件时包含效果"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Include sources of bus channels without Mix FX"
msgstr "包含不带混合特效的总线通道源"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SaveNewVersionDialog]Incremental version"
msgstr "增量版本"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongPopup.Info]Info"
msgstr "信息"

#: .\app\infoview.xml .\app\windowclasses.xml
msgid "[InfoView]Info View"
msgstr "信息查看"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Info View"
msgstr "信息查看"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]Information about crashes and unexpected behavior"
msgstr "关于不可预估的信息"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Initial length of song"
msgstr "乐曲原始长度"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Initial tempo of song"
msgstr "乐曲原始节奏"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Initial time signature of song"
msgstr "乐曲原始时间信号"

#: .\show\show.xml
msgid "[FxRackPlayerControls]Input"
msgstr "输入"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayerControls]Input"
msgstr "输入"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.AudioOptions]Input"
msgstr "输入"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.InstrumentOptions]Input"
msgstr "输入"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Input Chord"
msgstr "输入和弦"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordDisplay]Input Chord"
msgstr "输入和弦"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Input Controls"
msgstr "输入控制"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Input Latency"
msgstr "输入延时"

#: .\devices\musicfxeditor.xml
msgid "[MusicFXRackSlotView]Input Mode"
msgstr "输入模式"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorHeader]Input Mode"
msgstr "输入模式"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Input Pitch"
msgstr "输入音高"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Input Quantize"
msgstr "输入量化"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Input controls"
msgstr "输入控制"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Inputs"
msgstr "输入"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Inputs"
msgstr "输入"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Insert"
msgstr "插入"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MarkerTrackInspector]Insert Marker @cmd[]"
msgstr "插入标记@cmd[]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MarkerTrackControls]Insert Marker @cmd[]"
msgstr "插入标记@cmd[]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Insert Rest"
msgstr "插入休止符"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[SignatureTrackControls]Insert Signature @cmd[Edit|Insert Time Signature] @cmd[Edit|Insert Key Signature]"
msgstr "插入节拍 @cmd[Edit|Insert Time Signature]@cmd[Edit|Insert Key Signature]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]Insert Tempo Change"
msgstr "插入速度更改"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Inserts"
msgstr "插入"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[RoutingEditView]Inserts"
msgstr "插入"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Inserts"
msgstr "插入"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Inserts"
msgstr "插入"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXInserts]Inserts"
msgstr "插入"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Inspector"
msgstr "监视器"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Install"
msgstr "安装"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionAskInstallBox]Install"
msgstr "安装"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DemosFeedNotInstalled]Install Demos and Tutorials..."
msgstr " 安装演示和教程……"

#: .\app\melodyne.xml
msgid "[MelodynePlaceholder]Install Now"
msgstr "立即安装"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager.InstallMenu]Install from $APPCOMPANY Account"
msgstr "从 $APPCOMPANY 帐户中安装"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager.InstallMenu]Install from File..."
msgstr "从文件安装..."

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Install from:"
msgstr "安装自："

#: .\app\options.xml
msgid "[SoundSetOption]Install to:"
msgstr "安装到："

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Install to:"
msgstr "安装到："

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Install..."
msgstr "安装..."

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Install..."
msgstr "安装..."

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]Installation"
msgstr "安装"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Installation will continue in background. You can choose to skip this step now and install the content any time later from the $APPNAME menu."
msgstr "安装将在后台进行。您可以选择跳过此步骤并在未来任意时间从$APPNAME菜单中安装内容。"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Instr."
msgstr "乐器"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Instrument"
msgstr "乐器"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorChannelControls]Instrument"
msgstr "乐器"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Instrument"
msgstr "乐器"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Instrument"
msgstr "乐器"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayerControls]Instrument"
msgstr "乐器"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Instrument Channel"
msgstr "乐器通道"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Instrument Channel"
msgstr "乐器通道"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsContent]Instrument Channel"
msgstr "乐器通道"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorHeader]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorChannelControls]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackAutomationFirstRow]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackAutomationContent]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsFirstRow]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsContent]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\show\show.xml
msgid "[IconMuteSoloName]Instrument Editor"
msgstr "乐器编辑器"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Instrument Input"
msgstr "乐器输入"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Instrument Input"
msgstr "乐器输入"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsContent]Instrument Input"
msgstr "乐器输入"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Instrument Input follows Selection"
msgstr "乐器输入跟随所选"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Instrument Input follows Selection"
msgstr "乐器输入跟随所选"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Instrument Loop Record"
msgstr "乐器循环录制"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Instrument Output"
msgstr "乐器输出"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Instrument Output"
msgstr "乐器输出"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsContent]Instrument Output"
msgstr "乐器输出"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Instrument Tracks"
msgstr "乐器轨道"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Instrument track monitoring follows record"
msgstr "录乐器轨实时监听"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Instruments"
msgstr "乐器"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Instruments"
msgstr "乐器"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]Instruments"
msgstr "乐器"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorRouting]Instruments"
msgstr "乐器"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[SynthRack]Instruments"
msgstr "乐器"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]Integrated (EBU R128)"
msgstr "集成 (EBU R128)"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Integrated (EBU R128)"
msgstr "集成 (EBU R128)"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Interfaces"
msgstr "接口"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorMiniParts]Intervals"
msgstr "音程"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Intervals"
msgstr "音程"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventMiniProperties]Intervals"
msgstr "音程"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroTargetCurve]Invert X"
msgstr "反转 X"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroTargetCurve]Invert Y"
msgstr "反转 Y"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Item Time"
msgstr " 项目时间"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]K-12"
msgstr "K-12"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]K-14"
msgstr "K-14"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]K-20"
msgstr "K-20"

#: .\app\shared.xml
msgid "[DetachedFrameHeader]Keep Editor Open"
msgstr "编辑器保持打开"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[CombinatorContentTitleBar]Keep Editor Open"
msgstr "编辑器保持打开"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Keep FX channels to the right"
msgstr "保持FX通道在右侧"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Keep VCA channels to the right"
msgstr "保持VCA通道在右侧"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Keep bus channels to the right"
msgstr "保持总线通道在右侧"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Key"
msgstr "键"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Key"
msgstr "键"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Key Range for Key Remote"
msgstr "键盘遥控的的键盘范围"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Key Remote"
msgstr "键盘遥控"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Key Signature"
msgstr "音调符号"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Key Signature"
msgstr "音调符号"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Key Signature"
msgstr "音调符号"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.LoopPart]L"
msgstr "L"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]L"
msgstr "L"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]LRA"
msgstr "LRA"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]LRA"
msgstr "LRA"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]LSB"
msgstr "LSB"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]LU"
msgstr "LU"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]LU"
msgstr "LU"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]LUFS"
msgstr "LUFS"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]LUFS"
msgstr "LUFS"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerTracks]Large"
msgstr "大"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionNoTargets]Launch Notion"
msgstr "启动Notion"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Launch Notion on this computer"
msgstr "启动本台电脑上的Notion"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Layers"
msgstr "分层"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Layers"
msgstr "分层"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Layers"
msgstr "分层"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackLayerSelector]Layers"
msgstr "层"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackNameAndLayer]Layers"
msgstr "层"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Layers"
msgstr "分层"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Layers follow events"
msgstr "分层跟随事件"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Layers follow events"
msgstr "分层跟随事件"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Layout"
msgstr "谱面"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreSetup]Layout Style"
msgstr "谱面风格"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DemosFeedNotInstalled]Learn how to use $APPNAME"
msgstr " 学习如何使用 $APPNAME"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[ActivationMode.Subscription]Learn more about $CLOUDNAME"
msgstr " 了解更多 $CLOUDNAME 的详情"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[SongContestDialog]Learn more about this contest"
msgstr "了解更多关于本次大赛的信息"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[Command]Left"
msgstr "左"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Left Channel Average RMS (3 seconds integration)"
msgstr "左通道平均输RMS（3秒集成）"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Left Channel DC Offset"
msgstr "左通道DC偏移"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Left Channel True Peak"
msgstr "左通道实际峰值"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Length"
msgstr "长度"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]Length"
msgstr "长度"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Length"
msgstr "长度"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Level Max"
msgstr "最大电平"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Level Min"
msgstr "最小电平"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Levels"
msgstr "电平"

#: .\app\about.xml
msgid "[LicenseZone]License Type:"
msgstr "授权类型:"

#: .\app\about.xml
msgid "[LicenseZone]Licensed to:"
msgstr "授权给:"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Plugins]Light"
msgstr "浅色"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Score]Light"
msgstr "浅色"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Light"
msgstr "浅色"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[ToolBar]Link Arrow and Range Tools"
msgstr " 连接箭头和音域工具"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Link Arrow and Range Tools"
msgstr " 连接箭头和音域工具"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditorContent]Link Horizontal and Vertical Zoom"
msgstr " 链接水平和垂直变焦"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Link expansion and visibility of folder tracks"
msgstr " 连接拓展和可视项目夹曲目"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow2]Link to DSP"
msgstr "连接至DSP"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Link visibility of Track List and Console"
msgstr " 连接可视曲目列表和控制台"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.DetectionPart]Linked"
msgstr "已链接"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Linked"
msgstr "已链接"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]List of installed plug-ins and extensions"
msgstr "已安装的插件和扩展列表"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Listen Bus"
msgstr " 收听汇整频道"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Listen Bus"
msgstr " 收听汇整频道"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Load"
msgstr "加载"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Load / Store"
msgstr "加载/存储"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Load Pattern Preset"
msgstr "加载模式预设"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemePresetOption]Load Preset"
msgstr "加载预置"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Load Preset"
msgstr "加载预置"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Locate File..."
msgstr "查找文件..."

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Locate Missing Files"
msgstr "查找缺失的文件"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Locate when clicked in empty space"
msgstr "点击空白区域时定位"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Locate when clicked in empty space"
msgstr "点击空白区域时定位"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Location"
msgstr "位置"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Location"
msgstr "位置"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Location"
msgstr "位置"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Location"
msgstr "位置"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]Location"
msgstr "位置"

#: .\app\options.xml
msgid "[SoundSetOption]Locations"
msgstr "位置"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[MusicTrackListInspectorPanel]Lock Track List"
msgstr " 锁定曲目列表"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]Logo"
msgstr " 标志"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[AudioPreviewPlayer]Loop"
msgstr "循环"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[MusicPreviewPlayer]Loop"
msgstr "循环"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Loop Active @cmd[Transport|Toggle Loop]"
msgstr "循环活动片段@cmd[Transport|Toggle Loop]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Loop Active @cmd[Transport|Toggle Loop]"
msgstr "循环活动片段@cmd[Transport|Toggle Loop]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Loop Active @cmd[Transport|Toggle Loop]"
msgstr "循环活动片段@cmd[Transport|Toggle Loop]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.LoopPart]Loop length: @property[controller.loopLength]"
msgstr "循环长度: @property[controller.loopLength]"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Loops"
msgstr "循环"

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]Lossless audio file compression (FLAC)"
msgstr "无损音频编解码器 (FLAC)"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Loudness"
msgstr "音量"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackInspector]Loudness Information"
msgstr "响度信息"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]Loudness Range (EBU R128)"
msgstr "响度范围 (EBU R128)"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Loudness Range (EBU R128)"
msgstr "响度范围 (EBU R128)"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Low Latency"
msgstr "低延迟"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Low Latency Instrument Monitoring Active"
msgstr "启用低延迟乐器监听"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Luminance"
msgstr "亮度"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.MidiActivityPart]MIDI"
msgstr "MIDI"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]MIDI Channels"
msgstr "MIDI通道"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]MIDI Filter"
msgstr "MIDI滤波器"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.MidiActivityPart]MIDI Input"
msgstr "MIDI输入"

#: .\devices\surfaces.xml
msgid "[SurfaceEditorLearn]MIDI Learn"
msgstr "MIDI学习"

#: .\app\options.xml
msgid "[SyncOption]MIDI Machine Control"
msgstr " MIDI 机器控制"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]MIDI Monitor"
msgstr "MIDI监听器"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]MIDI Monitor"
msgstr "MIDI监听器"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.MidiActivityPart]MIDI Output"
msgstr "MIDI输出"

#: .\app\options.xml
msgid "[SyncOption]MIDI Time Code"
msgstr " MIDI 时间码"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]MSB"
msgstr "MSB"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]MSB"
msgstr "MSB"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorPageSelector]Macro Controls"
msgstr "宏观控制"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroControlsHeader]Macro Controls Mapping"
msgstr "宏控制映射"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorPageSelector]Macro Controls Mapping"
msgstr "宏控制映射"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Magnitude Range"
msgstr "幅值范围"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Major"
msgstr "大调"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Make Default"
msgstr "设为默认"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]Make Image"
msgstr "创建映像"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Manage Parameters"
msgstr "参数管理"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[PlugInBrowserHeader]Manage Plug-Ins"
msgstr "管理插件"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceEditDialog]Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Margins"
msgstr "空白"

#: .\devices\transport.xml .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Marker"
msgstr "标记"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MarkerTrackInspector]Marker"
msgstr "标记"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MarkerTrackEditorView]Marker"
msgstr "标记"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MarkerTrackControls]Marker"
msgstr "标记"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[MarkerTrack]Marker Track"
msgstr "标记音轨"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ProjectMarkerTrack]Marker Track"
msgstr "标记音轨"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Master"
msgstr "主"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectAutomationMasterControls]Master"
msgstr "主"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.MasterPart]Master Volume"
msgstr "主控音量"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Master and Release"
msgstr " 管理和发布"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackIcon]Mastering File Status / Edit Song"
msgstr "母带文件状态 / 编辑歌曲"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.DetectionPart]Material"
msgstr "材质"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Max Length"
msgstr "最长长度"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Max Length"
msgstr "最长长度"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Max. loudness"
msgstr "最大音量"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Max. true peak"
msgstr "最大实际峰值"

#: .\app\shared.xml
msgid "[DetachedFrameHeader]Maximize"
msgstr "最大化"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Maximize"
msgstr "最大化"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]Maximum BPM"
msgstr "最大BPM"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Media Options"
msgstr "媒体选项"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[MediaPool]Media Pool"
msgstr "媒体池"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerTracks]Medium"
msgstr "中等"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditorContent]Melodic Mode"
msgstr "旋律模式"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Merge"
msgstr "合并"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Merge into open document"
msgstr "合并至打开的文件"

#: .\app\startup.xml
msgid "[MessageWindow]Messages"
msgstr "消息"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Messages"
msgstr "消息"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Metronome"
msgstr "节拍器"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Metronome"
msgstr "节拍器"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Metronome @cmd[Transport|Click]"
msgstr "节拍器@cmd[Transport|Click]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Metronome @cmd[Transport|Click]"
msgstr "节拍器@cmd[Transport|Click]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Metronome @cmd[Transport|Click]"
msgstr "节拍器@cmd[Transport|Click]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Metronome Active"
msgstr "启用节拍器"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[MetronomeSetup]Metronome Setup"
msgstr "设置节拍器"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Metronome Setup"
msgstr "设置节拍器"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Metronome Setup"
msgstr "设置节拍器"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Metronome Setup"
msgstr "设置节拍器"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Metronome Setup"
msgstr "设置节拍器"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]Minimum BPM"
msgstr "最小BPM"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Minimum Length"
msgstr "最小长度"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Minor"
msgstr "小调"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MissingDeviceDialog]Missing Devices"
msgstr "设备丢失"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Mix"
msgstr "混音"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Mix"
msgstr "混音"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Mixdown Options"
msgstr "缩混选项"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Mode"
msgstr "模式"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Mode"
msgstr "模式"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[PresetFileInfo.Details]Modified:"
msgstr "修改时间:"

#: .\engine\mediapreview.xml
msgid "[PresetFileInfo]Modified:"
msgstr "修改时间:"

#: .\devices\surfaces.xml
msgid "[SurfaceKeyboardView]Modulation"
msgstr "调制"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Momentary"
msgstr "瞬间"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[EBUDetailValues]Momentary"
msgstr "瞬间"

#: .\app\shared.xml
msgid "[TCMutablePlainButton]Monitor"
msgstr "监听器"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Monitor"
msgstr "监听器"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Monitoring Latencies"
msgstr "监听延时"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Monitoring follows record"
msgstr "监听跟随录音"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Monitoring mutes playback (Tape style)"
msgstr "监听回放静音（磁带样式）"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Mono"
msgstr "单声道"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Mono"
msgstr "单声道"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectFader]Mono"
msgstr "单声道"

#: .\app\melodyne.xml
msgid "[MelodynePlaceholder.Link]More Information"
msgstr "更多信息"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionNoTargets]More Information"
msgstr "更多信息"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Move backward and undo"
msgstr " 后退和撤销操作"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]Move backwards and undo"
msgstr " 后退和撤销操作"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Move forward"
msgstr " 前进"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Multi-Measure Rests"
msgstr "多拍单位休止符"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Multitrack File Properties"
msgstr "多轨道文件属性"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]Music Part Properties"
msgstr "音乐片段属性"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorHeader]Musical Symbols"
msgstr " 音乐符号"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Mute"
msgstr "静音"

#: .\app\shared.xml
msgid "[TCMutablePlainButton]Mute"
msgstr "静音"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Mute"
msgstr "静音"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Mute"
msgstr " 静音"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]Mute"
msgstr "静音"

#: .\show\show.xml
msgid "[IconMuteSoloName]Mute"
msgstr "静音"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Mute / Solo"
msgstr "静音/独奏"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Mute Audio"
msgstr "音频静音"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Mute Output"
msgstr "输出静音"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager.FilterTabs]My Extensions"
msgstr "我的扩展"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[StorePresetDialog]Name"
msgstr "名称"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Name"
msgstr "名称"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Name"
msgstr "名称"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PatternPart]Name"
msgstr "名称"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Name"
msgstr "名称"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Narrow / Normal"
msgstr "窄/正常"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Native Low Latency Monitoring Available"
msgstr "自带低延迟监听可用"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[Command]Navigation"
msgstr "导航"

#: .\app\windowclasses.xml .\ccl\navigator.xml
msgid "[Navigator]Navigator"
msgstr "导航"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]New Folder"
msgstr "新建文件夹"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.InstrumentOptions]New Instrument"
msgstr "新建乐器"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]New Project"
msgstr "新建项目"

#: .\project\project.xml
msgid "[NewProject]New Project"
msgstr "新建项目"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]New Project..."
msgstr " 新项目……"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]New Show"
msgstr " 新显示页"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[NewShow]New Show"
msgstr " 新显示页"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]New Show..."
msgstr "  新显示页……"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]New Song"
msgstr "新建乐曲"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]New Song"
msgstr "新建乐曲"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]New Song..."
msgstr " 新歌曲……"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]New Variation"
msgstr "新建变奏"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]New Variation"
msgstr "新建变奏"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.RSS]News Feed"
msgstr "新闻订阅消息"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[Command]Next"
msgstr "下一个"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordDisplay]Next Chord"
msgstr "下一个和弦"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchBar]Next Page"
msgstr "下一页"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Next Preset @cmd[]"
msgstr "下一个预置@cmd[]"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Next Program"
msgstr "下一个音色"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]Next Program"
msgstr "下一个音色"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]Next Program"
msgstr "下一个音色"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchNavigationBar]Next Result"
msgstr "下一个结果"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]Next Track"
msgstr "下一条音轨"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[TaskListDialog]No"
msgstr "否"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[EventListDialog]No"
msgstr "否"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]No Audio Device"
msgstr "无音频设备"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]No Codec"
msgstr "无编码器"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]No Instrument Loaded"
msgstr "无乐器加载"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationPage]No Internet connection?"
msgstr "未连接网络？"

#: .\show\show.xml
msgid "[NoSetListItemProperties]No Setlist item selected"
msgstr " 未选定曲目项"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[AudioChordEventInspector]No chord selected"
msgstr "未选择和弦"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordInspectorContent]No chord selected"
msgstr "未选择和弦"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventInspector]No event selected"
msgstr "未选择事件"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[NoEventProperties]No event selected"
msgstr "未选择事件"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]No overlap when editing events"
msgstr " 编辑项目无重复内容"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]No overlap when editing events"
msgstr " 编辑项目无重复内容"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoPatternView]No pattern selected"
msgstr "未选择模式"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SideChainSourceEmpty]No sources available"
msgstr "无可用音源"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoTrackEditor]No track selected"
msgstr "未选择音轨"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[NoTrackInspector]No track selected"
msgstr "未选择音轨"

#: .\engine\mediapreview.xml
msgid "[MusicClipPreview]No track selected"
msgstr "未选择音轨"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]None"
msgstr "无"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]None"
msgstr "无"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Normal"
msgstr "标准"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Normal"
msgstr "标准"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetList]Normal"
msgstr "标准"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Normalize"
msgstr "标准化"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEventMiniProperties.Table]Normalize"
msgstr "标准化"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Notation Size"
msgstr "谱型大小"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup2]Note Color"
msgstr "音符颜色"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup2]Note Coloring Scheme"
msgstr "音符着色方案"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Note Erase"
msgstr "擦除音符"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorRouting]Note FX"
msgstr "Note FX"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.FX]Note FX"
msgstr "Note FX"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackAutomationFirstRow]Note FX Editor"
msgstr "Note FX编辑器"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackAutomationContent]Note FX Editor"
msgstr "Note FX编辑器"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsFirstRow]Note FX Editor"
msgstr "Note FX编辑器"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControlsContent]Note FX Editor"
msgstr "Note FX编辑器"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Note On/Off"
msgstr "音符开/关"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Note Repeat"
msgstr "音符重复"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Note Repeat"
msgstr "音符重复"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Note Repeat"
msgstr "音符重复"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Note Repeat Active @cmd[Record Mode|Note Repeat]"
msgstr "开启音符重复 @cmd[Record Mode|Note Repeat]"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Notehead"
msgstr "标记头"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolPaletteNotes]Notehead Symbol"
msgstr " 符头"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[TitleAlbumNotes]Notes"
msgstr "音符"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSetup]Notify me if devices are unavailable when $APPNAME starts"
msgstr "启动$APPNAME时若设备不可用则给予提示"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionNoTargets]Notion 6 or later must be installed on this computer or in the network. Studio One could not detect that Notion is currently running."
msgstr "Notion 6或更高版本须安装在此台电脑或网络上。Studio One检测不到Notion处于运行状态。"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemSectionMiniProperties]Number of Repeats:"
msgstr "重复的数量："

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Octave"
msgstr "八度"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Octave"
msgstr "八度"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.Sync]Off"
msgstr "关"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Offbeat"
msgstr "弱拍"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Offline"
msgstr "离线"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]Offline Activation Guide"
msgstr "线下激活指导"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoOffset]Offset"
msgstr "偏移"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.Sync]On"
msgstr "开启"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Online"
msgstr "在线"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Command]Open"
msgstr "打开"

#: .\app\soundselector.xml
msgid "[SoundSetFileSelector]Open"
msgstr "打开"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Open Arranger Track"
msgstr "打开编曲轨道"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerHeader]Open Arranger Track"
msgstr "打开编曲轨道"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Open CD Protocol"
msgstr "打开CD协议"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Open Chord Track"
msgstr "打开和弦轨道"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerHeader]Open Chord Track"
msgstr "打开和弦轨道"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.MidiActivityPart]Open MIDI Monitor"
msgstr "打开MIDI监听器"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Open Marker Track"
msgstr "打开标记轨道"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Open Marker Track"
msgstr "打开标记轨道"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Open Secondary Ruler"
msgstr "打开第二标尺"

#: .\app\homepage.xml .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Open Setup"
msgstr "打开设置"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Open Signature Track"
msgstr "打开节拍轨"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Open Signature Track"
msgstr "打开节拍轨"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Open Tempo Track"
msgstr "打开节奏轨道"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Open Tempo Track"
msgstr "打开节奏轨道"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.DetectionPart]Open Threshold"
msgstr "打开阈值"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Open existing file"
msgstr " 打开已有文件"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Open..."
msgstr " 打开……"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]Operating system and hardware information"
msgstr "操作系统和硬件信息"

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]Options"
msgstr "选项"

#: .\ccl\overlays.xml
msgid "[UserOptionDialog]Options"
msgstr "选项"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Options"
msgstr "选项"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Options"
msgstr "选项"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Cache]Options"
msgstr "选项"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Options"
msgstr "选项"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Options"
msgstr "选项"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Options"
msgstr "选项"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Options"
msgstr "选项"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]Options"
msgstr "选项"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Options"
msgstr "选项"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Orientation"
msgstr "方位"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseExpired]Otherwise, we look forward to your feedback on how we can make $APPNAME better for you. Please visit our forums with any feature requests."
msgstr "我们期待着您的反馈，以便能够更好地让$APPNAME为您服务。如果您有任何关于功能特性的要求，请浏览我们的论坛。"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Out"
msgstr "输出"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Out"
msgstr "输出"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Output"
msgstr "输出"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Output"
msgstr "输出"

#: .\show\show.xml
msgid "[BackingTrackPlayerControls]Output"
msgstr "输出"

#: .\show\show.xml
msgid "[FxRackPlayerControls]Output"
msgstr "输出"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.AudioOptions]Output"
msgstr "输出"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.InstrumentOptions]Output"
msgstr "输出"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Output Latency"
msgstr "输出延时"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Outputs"
msgstr "输出"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Outputs"
msgstr "输出"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Outputs"
msgstr "输出"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceEditorHeaderView]Outputs"
msgstr "输出"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Overlap"
msgstr "重叠"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Overlap"
msgstr "重叠"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Overview"
msgstr "概览"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]Overview"
msgstr "概览"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Packages"
msgstr "包"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Page Layout"
msgstr "页谱面"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Page Size"
msgstr "页面大小"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Pan"
msgstr "声像"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Pan"
msgstr "声像"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Pan"
msgstr "声像"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.LeftPart.Inner]Parameter"
msgstr "参数"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[TrackInspectorAutomationControls]Parameter"
msgstr "参数"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper]Parameter Mapping Control"
msgstr "参数映射控制"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapperTransparent]Parameter Mapping Control"
msgstr "参数映射控制"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Passthrough"
msgstr "传递"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow2]Paste"
msgstr "粘贴"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroTargetCurve]Paste"
msgstr "粘贴"

#: .\show\show.xml
msgid "[IconMuteSoloName]Patch Automation"
msgstr " 修补自动化"

#: .\show\show.xml
msgid "[PatchSection]Patches"
msgstr " 补丁"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Pattern"
msgstr "模式"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Pattern"
msgstr "模式"

#: .\app\windowclasses.xml .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditor]Pattern Editor"
msgstr "模式编辑器"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Pattern Inspector"
msgstr "模式检测器"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Pause"
msgstr "暂停"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackControlsContentMedium]Pause (Pre Track)"
msgstr "暂停（音轨前）"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Peak Hold Speed"
msgstr "峰值保持速率"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[HoldValues]Peak Left [dB]"
msgstr "左声道峰值 [dB]"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[HoldValues]Peak Right [dB]"
msgstr "右声道峰值 [dB]"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Peak/RMS"
msgstr " 峰值/RMS"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowToolbar]Perform"
msgstr " 表演"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]Performance"
msgstr "性能"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor]Performance Monitor"
msgstr "性能监视器"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Performance Monitor"
msgstr "性能监视器"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[PerspectiveSelector]PerspectiveSelector"
msgstr "距离感选择"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Piano View"
msgstr " 钢琴视图"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Pitch"
msgstr "音高"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]Pitch"
msgstr "音高"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteControllerLaneHeader]Pitch"
msgstr "音高"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Pitch Bend"
msgstr "弯音"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Pitch Bend"
msgstr "弯音"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PitchNameSetup]Pitch Names"
msgstr "音高名称"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptionsMPE]Pitch Range"
msgstr " 音幅"

#: .\devices\surfaces.xml
msgid "[SurfaceKeyboardView]Pitchbend"
msgstr "弯音轮"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSetup]Placement..."
msgstr "放置..."

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[AudioPreviewPlayer]Play"
msgstr "播放"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[MusicPreviewPlayer]Play"
msgstr "播放"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Play"
msgstr "播放"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Play"
msgstr "播放"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Play 6/8 click like 2 x 3/8 etc."
msgstr "以2个3/8拍等形式播放6/8拍"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]Play Mode"
msgstr "播放模式"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Play Track"
msgstr "播放音轨"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[AudioPreviewPlayer]Play at song tempo"
msgstr "按乐曲速度播放"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[MusicPreviewPlayer]Play at song tempo"
msgstr "按乐曲速度播放"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Play overlaps"
msgstr "播放重叠部分"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Play overlaps"
msgstr "播放重叠部分"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Playback Device"
msgstr "回放设备"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemControlsSmall]Playback Mode"
msgstr " 播放模式"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Playback Mode"
msgstr " 播放模式"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemMiniProperties]Playback Mode"
msgstr " 播放模式"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemSectionMiniProperties]Playback Mode"
msgstr " 播放模式"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Playback Octave"
msgstr "回放八度"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Playback Velocity"
msgstr "回放速率"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerHeader]Players"
msgstr " 播放器"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[MusicPreviewPlayer]Playing on"
msgstr "演奏"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AppSafetyOptionsDialog]Please help us improve $APPNAME by reporting this problem."
msgstr "请通过报告这个问题帮助我们改进 $APPNAME 。"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Please remove your plug-in settings and restart $APPNAME to update version information."
msgstr "请删除您的插件设置并重新启动$APPNAME以更新版本信息。"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Please restart $APPNAME for the changes to take effect."
msgstr "请重启$APPNAME以使更改生效。"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DiagnosticsDialog]Please select which information you would like to include in the report:"
msgstr "请选择您想在报告中包括的哪些信息。"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[AudioPreviewPlayer]Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: .\app\windowclasses.xml .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Plug-In Manager"
msgstr "插件管理器"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Plug-In Manager"
msgstr "插件管理器"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Plug-In Manager"
msgstr "插件管理器"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Plug-In Menu"
msgstr "插件菜单"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[PresetFileInfo.Details]Plug-In:"
msgstr "插件:"

#: .\engine\mediapreview.xml
msgid "[PresetFileInfo]Plug-In:"
msgstr "插件:"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Plugins]Plug-Ins"
msgstr "插件"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInInfo]Plug-Ins"
msgstr "插件"

#: .\app\plugscanner.xml
msgid "[PlugInScanner]Plug-in Scanner"
msgstr "插件扫描仪"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Poly Pressure"
msgstr "复音触后"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Pool"
msgstr "素材池"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Pop-up when Song opens"
msgstr "乐曲打开时弹出"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackInspector]Post FX"
msgstr "FX后"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Post-Roll"
msgstr "滞后量"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Power Chord"
msgstr "强力和弦"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackInspector]Pre FX"
msgstr "FX前"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel.EventsPart]Pre-Roll"
msgstr "提前量"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Pre-record audio input"
msgstr "录音前音频输入"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Precount"
msgstr "预备拍"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Precount / Preroll Bars"
msgstr "预备拍/提前小节"

#: .\ccl\overlays.xml
msgid "[UserOptionDialog]Preferences"
msgstr "偏好"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionFolder]Prepend Name to Variations"
msgstr "在变奏中加入名字"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Preroll"
msgstr "提前量"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Preroll @cmd[Transport|Preroll]"
msgstr "提前量@cmd[Transport|Preroll]"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Preserve Instrument Track State"
msgstr "保持乐器轨道状态"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Preserve Realtime State"
msgstr "保持实时状态"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Preserve mono tracks"
msgstr "保持单声道"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Preserve order of channels with folder track"
msgstr "保存带有文件夹音轨的通道顺序"

#: .\devices\synthrack.xml
msgid "[AudioSynthRackSlotViewExtended]Preset"
msgstr "预置"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Preset"
msgstr "预置"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog.AudioOptions]Preset"
msgstr "预置"

#: .\ccl\browser.xml .\ccl\pluginmanager.xml .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[Command]Presets"
msgstr "预置"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[Command]Previous"
msgstr "上一个"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchBar]Previous Page"
msgstr "上一页"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Previous Preset @cmd[]"
msgstr "上一个预置@cmd[]"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Previous Program"
msgstr "上一个音色"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]Previous Program"
msgstr "上一个音色"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]Previous Program"
msgstr "上一个音色"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchNavigationBar]Previous Result"
msgstr "上一个结果"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]Previous Track"
msgstr "上一条音轨"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Print"
msgstr "打印"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Process Block Size"
msgstr "处理区块大小"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[MusicalSymbolSection]Process Dynamics"
msgstr "过程动态"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Process Precision"
msgstr "处理精度"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXInserts]Process Volume after Event Effects"
msgstr "处理事件特效后音量"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Processing"
msgstr "处理中"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.SpliceActivation]Product Key"
msgstr "产品密钥"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[ActivationMode.Retail]Product Key"
msgstr "产品密钥"

#: .\app\about.xml
msgid "[LicenseZone]Product Key:"
msgstr "产品密钥:"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]Program"
msgstr "音色"

#: .\show\show.xml
msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]Program"
msgstr "音色"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Program Change"
msgstr "音色改变"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Program Change"
msgstr "音色改变"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager.FilterTabs]Program Extensions"
msgstr "音色扩展"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[PerspectiveSelector]Project"
msgstr "项目"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Project]Project"
msgstr "项目"

#: .\devices\transport.xml .\project\project.xml
msgid "[Command]Project"
msgstr "项目"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ProjectEditor]Project Editor"
msgstr "项目编辑器"

#: .\ccl\overlays.xml
msgid "[UserOptionDialog]Project Setup"
msgstr "项目设置"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Project Setup"
msgstr "项目设置"

#: .\project\project.xml
msgid "[NewProject]Project Title"
msgstr "项目标题"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ProjectToolbar]Project Toolbar"
msgstr "项目工具栏"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DocumentBlocks]Projects"
msgstr "项目"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Publishing"
msgstr "正在发布"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Publishing"
msgstr "正在发布"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Publishing"
msgstr "正在发布"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]Publishing"
msgstr "正在发布"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Quantize"
msgstr "量化"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Quantize"
msgstr "量化"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Quantize"
msgstr "量化"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizePanel]Quantize"
msgstr "量化"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[Command]Quantize"
msgstr "量化"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]Quantize"
msgstr "量化"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Quantize Strength"
msgstr "量化长度"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Quantize Value"
msgstr "量化值"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]Quantize Value"
msgstr "量化值"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Quantize played notes during record"
msgstr "在录音中量化播放的音符"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Quintuplet"
msgstr "五连音"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.TypePart]Quintuplet"
msgstr "五连音"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AppSafetyOptionsDialog]Quit"
msgstr "退出"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.LoopPart]R"
msgstr "R"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]R"
msgstr "R"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]R128"
msgstr "R128"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]RAM"
msgstr "RAM"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Meters]RAM"
msgstr "RAM"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.PerformancePart]RAM Overload"
msgstr "RAM过载"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]RMS"
msgstr "RMS"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[HoldValues]RMS Left [dB]"
msgstr "左声道RMS [dB]"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[HoldValues]RMS Right [dB]"
msgstr "右声道RMS [dB]"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Range"
msgstr "范围"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthNodeEditView]Range"
msgstr "范围"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.OptionsPart]Range"
msgstr "范围"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Range"
msgstr "范围"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Rate"
msgstr "速率"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Re-Index Presets"
msgstr "重索引预置"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Re-Index Presets"
msgstr "重索引预置"

#: .\show\show.xml
msgid "[IconMuteSoloName]Read"
msgstr "读取"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Real Instrument"
msgstr " 真正乐器"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Recall Input Channels"
msgstr "调用输入通道"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[RecallMarkerPopup]Recall Marker"
msgstr "回调标记"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Recall Options"
msgstr "调用选项"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Recall Output Channels"
msgstr "调用输出通道"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Receive From"
msgstr "接收自"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Received"
msgstr "已接收"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DocumentBlocks]Recent Files"
msgstr "最近使用文件"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[ParamMapper.LeftPart.Inner]Recent Parameters"
msgstr "最近使用的参数"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[Command]Reconnect"
msgstr "重新连接"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Reconnect..."
msgstr "重新连接..."

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSetup]Reconnect..."
msgstr "重新连接..."

#: .\app\shared.xml
msgid "[TCMutablePlainButton]Record"
msgstr "录音"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Record"
msgstr "录音"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Record / Monitor"
msgstr "录音/监听"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Record @cmd[Transport|Record]"
msgstr "录音@cmd[Transport|Record]"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Record Input"
msgstr "录音输入"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AudioTrackControlsContent]Record Input"
msgstr "录音输入"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Record Label"
msgstr "唱片公司"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Record Level"
msgstr "录音电平"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Record Max"
msgstr "最大剩余录音时间"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Record Mix"
msgstr "录音混音"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Record Mode"
msgstr "录音模式"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Record Offset"
msgstr "录音抵消"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Record Offset"
msgstr "录音抵消"

#: .\app\windowclasses.xml .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel]Record Panel"
msgstr "录音面板"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Record Panel"
msgstr "录音面板"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Record Takes"
msgstr "多条录音"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Record and Mix"
msgstr " 记录和混录"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Record tempo information to audio files"
msgstr "将速度信息录制到音频文件"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Recording Device"
msgstr "录制设备"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Redo"
msgstr "重做"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Reduction level"
msgstr "降低电平"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage.HeaderFileTypes]Rehearse and Perform"
msgstr " 排练和演出"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Release Year"
msgstr "发行年份"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Release audio device in background"
msgstr "后台共享音频设备"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[RemainingRecordTime]Remaining Record Time"
msgstr "剩余录音时间"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Remaining Record Time"
msgstr "剩余录音时间"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Remaining Record Time"
msgstr "剩余录音时间"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Remaining Record Time (Low)"
msgstr "剩余录音时间（低）"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]Remote"
msgstr "远程"

#: .\app\options.xml
msgid "[SoundSetOption]Remove"
msgstr "移除"

#: .\app\options.xml
msgid "[BrowserFileTypesOption]Remove"
msgstr "移除"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Remove"
msgstr "移除"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Remove"
msgstr "移除"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSetup]Remove"
msgstr "移除"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Remove"
msgstr "移除"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Remove"
msgstr "移除"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[MusicEnvelopeDialog]Remove &gt;&gt;"
msgstr "移除 &gt;&gt;"

#: .\engine\automation.xml
msgid "[AutomationTrackDialog]Remove &gt;&gt;"
msgstr "移除 &gt;&gt;"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Remove Automation Lane"
msgstr "移除自动通道"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ControlLane]Remove Automation Lane"
msgstr "移除自动通道"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Remove File..."
msgstr "移除文件..."

#: .\app\homepage.xml
msgid "[ArtistProfile]Remove Image"
msgstr "移除图像"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Remove Image"
msgstr "移除图像"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Remove Image"
msgstr "移除图像"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Remove Image"
msgstr "移除图像"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Remove Image"
msgstr "移除图像"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]Remove Image"
msgstr "移除图像"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]Remove Image"
msgstr "移除图像"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Remove Instrument"
msgstr "移除乐器"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow1]Remove Layer"
msgstr "移除层"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Remove Plug-In Settings"
msgstr "删除插件设置"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[Command]Remove Plug-In Settings"
msgstr "删除插件设置"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Remove Selected"
msgstr "移除所选"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroControlSetup]Remove Targets"
msgstr "移除目标"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Remove Video"
msgstr "移除视频"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Remove software instrument from the rack and remove external instrument channels. This option is only available, if no other tracks are using the instrument."
msgstr "从机架上移除软件乐器，并移除外部乐器通道。只有在没有其他轨道使用该乐器时，此选项才可用。"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Render"
msgstr "渲染"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Render"
msgstr "渲染"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Render All Channels"
msgstr "渲染所有通道"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Render Click"
msgstr "渲染节拍"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[RenderClick]Render Click"
msgstr "渲染节拍"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Render Inserts"
msgstr "渲染插入"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[RenderClick]Render Loop Range"
msgstr "渲染循环范围"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[RenderClick]Render Range"
msgstr "渲染范围"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Render insert effects to audio. If disengaged, inserts are kept for realtime processing and automation."
msgstr "将插入效果渲染至音频。将保存插入用于实时处理和自动化。"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Repeat Accent"
msgstr "重复重音"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeater]Repeat Pitch for Single Mode"
msgstr "重复单音符模式的音高"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Repeat Pitch for Single Mode"
msgstr "重复单音符模式的音高"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Repeat Rate"
msgstr "重复速率"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Replace"
msgstr "替换"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Replace Existing..."
msgstr "替换现有的..."

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Replace overlapping data in record @cmd[Record Mode|Record Mode Replace]"
msgstr "替换录音中的重叠数据@cmd[Record Mode|Record Mode Replace]"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemePresetOption]Reset"
msgstr "重置"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroTargetCurve]Reset"
msgstr "重置"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[PitchNameEditor]Reset"
msgstr "重置"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]Reset"
msgstr "重置"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Reset Blocklist"
msgstr "重置黑名单"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[Command]Reset Blocklist"
msgstr "重置黑名单"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Reset Filter"
msgstr "重置滤波器"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup]Reset to Default"
msgstr "恢复默认值"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Resolution"
msgstr "分辨率"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Resolution"
msgstr "分辨率"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Resolution"
msgstr "分辨率"

#: .\engine\audiocodec.xml
msgid "[PCMEncoderOption]Resolution:"
msgstr "分辨率:"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolPaletteNotes]Rest"
msgstr "休止符"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Rest"
msgstr "休止符"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Restart now"
msgstr "立即重启"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Restore"
msgstr "还原"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Restore"
msgstr "还原"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSlotAuxSetup]Restore Default"
msgstr " 恢复默认"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[RestoreDocumentVersion]Restore Version"
msgstr "还原版本"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DemosFeed]Retrieving Feed... please wait..."
msgstr "正在检索订阅消息...请稍候..."

#: .\app\homepage.xml
msgid "[NewsFeed]Retrieving Feed... please wait..."
msgstr "正在检索订阅消息...请稍候..."

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Retrospective Recording"
msgstr "回溯性录音"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Return to Zero @cmd[Transport|Return to Zero]"
msgstr "返回零点处@cmd[Transport|Return to Zero]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Return to Zero @cmd[Transport|Return to Zero]"
msgstr "返回零点处@cmd[Transport|Return to Zero]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Return to Zero @cmd[Transport|Return to Zero]"
msgstr "返回零点处@cmd[Transport|Return to Zero]"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Reveal precount notes"
msgstr "显示预拍音符"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Rewind"
msgstr "倒带"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Rewind"
msgstr "倒带"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Rewind"
msgstr "倒带"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[Command]Right"
msgstr "右"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Right Channel Average RMS (3 seconds integration)"
msgstr "右轨道平均RMS（3秒集成）"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Right Channel DC Offset"
msgstr "右轨道DC偏移"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]Right Channel True Peak"
msgstr "右音轨实际峰值"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Root"
msgstr "根"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorMiniParts]Root"
msgstr "根"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Root"
msgstr "根"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventMiniProperties]Root"
msgstr "根"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorPageSelector]Routing"
msgstr "路由"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[SecondaryTimerulerTrackControls]Ruler"
msgstr "标尺"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationOptions]Run $APPNAMEFREE - the feature limited FREE version"
msgstr "运行 $APPNAMEFREE - 有限功能免费版本"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Device]Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: .\project\project.xml
msgid "[NewProject]Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectSetup]Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[NewShow]Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowSetup]Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: .\engine\audiocodec.xml
msgid "[PCMEncoderOption]Sample Rate:"
msgstr "采样率:"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Sample rate used for playback and record"
msgstr "用于回放和录音的采样率"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Levels]Saturation"
msgstr "饱和度"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Save As Template"
msgstr "另存为模板"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[CDProtocol]Save As..."
msgstr "另存为..."

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceDialog.Icon]Save Attachment"
msgstr "保存附件"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceSlotAuxSetup]Save Default"
msgstr " 保存默认"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SaveNewVersionDialog]Save New Version"
msgstr "保存新版本"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AutoSaveOption]Save Options"
msgstr " 保存选项"

#: .\show\show.xml
msgid "[PatchSection]Save Patch"
msgstr " 保存补丁"

#: .\app\startup.xml
msgid "[MessageWindow]Save as..."
msgstr "另存为..."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SaveNewVersionDialog]Save current state as alternate version and continue working on original document."
msgstr "将当前状态保存为备用版本，并继续处理原始文档。"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SaveNewVersionDialog]Save current state as incremental version and update document to this version."
msgstr "将当前状态保存为增量版本，并将文档更新至此版本。"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Scale"
msgstr "音阶"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DpiAwarenessOption]Scaling"
msgstr "缩放"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[MixScenesManager]Scenes"
msgstr " 场景"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditScenesManager]Scenes"
msgstr " 场景"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemeOption.Score]Score"
msgstr " 总谱"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Score"
msgstr " 总谱"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Score Symbols"
msgstr "总谱符号"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Score View"
msgstr " 总谱视图"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ScratchPad]Scratch Pad"
msgstr "草稿簿"

#: .\app\windowclasses.xml .\engine\inspector.xml
msgid "[Command]Scratch Pad"
msgstr "草稿簿"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DocumentBlocks]Search"
msgstr "搜索"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchNavigationBar]Search"
msgstr "搜索"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchBar]Search"
msgstr "搜索"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserMainTabs]Search @cmd.title[]"
msgstr "搜索@cmd.title[]"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[LocateMissingFiles]Search in Folder..."
msgstr "搜索文件夹..."

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]SearchTag"
msgstr "搜索标签"

#: .\show\show.xml
msgid "[TrackControls.Sections]Sections"
msgstr "章节"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Segment Height"
msgstr "分段高度"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Segments"
msgstr "分段"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Select"
msgstr "选择"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Select"
msgstr "选择"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[ArtistProfile]Select Image"
msgstr "选择图像"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Select Image"
msgstr "选择图像"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Select Image"
msgstr "选择图像"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Select Image"
msgstr "选择图像"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Select Image"
msgstr "选择图像"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]Select Image"
msgstr "选择图像"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]Select Image"
msgstr "选择图像"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItem]Select Item Color"
msgstr " 选择项目颜色"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow1]Select Layer Color"
msgstr "设置层颜色"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.OfflinePage]Select License File..."
msgstr "选择许可文件..."

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[TrackInspectorAutomationControls]Select Parameter"
msgstr "选择参数"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[TrackInspectorAutomationControls]Select Parameter Color"
msgstr "选择参数颜色"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationColorAndSelect]Select Parameter Color"
msgstr "选择参数颜色"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationAspectFirstRow]Select Parameter Color"
msgstr "选择参数颜色"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor.ToolGroup2]Select Part Automation with Notes"
msgstr " 选择带音符的分谱自动化"

#: .\show\show.xml
msgid "[PlayerControls]Select Player Color"
msgstr " 选择播放器颜色"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[PlugInSelector]Select Plug-In"
msgstr "选择插件"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AudioTrackControls]Select Track Color"
msgstr "选择音轨颜色"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MusicTrackControls]Select Track Color"
msgstr "选择音轨颜色"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicFolderTrackControls]Select Track Color"
msgstr "选择音轨颜色"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicAutomationTrackControls]Select Track Color"
msgstr "选择音轨颜色"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicLayerAspectControls]Select Track Color"
msgstr "选择音轨颜色"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicAutomationAspectControls]Select Track Color"
msgstr "选择音轨颜色"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectAutomationTrackControls]Select Track Color"
msgstr "选择音轨颜色"

#: .\project\project.xml
msgid "[TrackControls]Select Track Color"
msgstr "选择音轨颜色"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackInspector]Select Track Color"
msgstr "选择音轨颜色"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[MusicClipPreview]Select an instrument track for playback"
msgstr "为回放选择一个乐器轨道"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[SelectScenePopup]Select scene"
msgstr " 选择场景"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Selected Channels only"
msgstr "仅限选定通道"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Selected Chord"
msgstr "选择和弦"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Selection"
msgstr "选择"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Send"
msgstr "发送"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Send MIDI Clock"
msgstr "发送MIDI时钟"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Send MIDI Timecode"
msgstr "发送MIDI时间码"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Send To"
msgstr "发送到"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Send audio mixdown"
msgstr "发送音频混合"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Send note data of entire song"
msgstr "发送整首乐曲的音符数据"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Send note data of selected tracks"
msgstr "发送已选音轨的音符数据"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]Send to"
msgstr "发送到"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionDialog]Send to Notion"
msgstr "发送至Notion"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Sends"
msgstr "发送"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Sends"
msgstr "发送"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Sends"
msgstr "发送"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Sends/Cue mix"
msgstr "发送/提示混音"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Sent"
msgstr "发送"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Septuplet"
msgstr "七连音"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.TypePart]Septuplet"
msgstr "七连音"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ServiceOption]Services"
msgstr "服务"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Set Every 2nd Step"
msgstr "设置每个第二步"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Set Every 4th Step"
msgstr "设置每个第四步"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Show]Setlist"
msgstr " 曲目"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]Setlist"
msgstr " 曲目"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Setup]Setup"
msgstr "设置"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[Command]Setup"
msgstr "设置"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Setup General"
msgstr "常规设置"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[Command]Setup Meta Information"
msgstr "设置元信息"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorSoundVariationControls]Setup Sound Variations"
msgstr "设置声音变量"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[SoundVariationLaneHeader]Setup Sound Variations"
msgstr "设置声音变量"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager.FilterTabs]Shared Extensions"
msgstr "已共享扩展"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Shift Lane"
msgstr "移动通道"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Shop"
msgstr "商店"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Shop"
msgstr "商店"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[EBUDetailValues]Short-Term"
msgstr "短期"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[PerspectiveSelector]Show"
msgstr "显示"

#: .\show\show.xml
msgid "[Command]Show"
msgstr "显示"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Show All"
msgstr "显示所有"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]Show All"
msgstr "显示所有"

#: .\engine\song.xml
msgid "[TrackControlsButtonsHeader]Show Automation @cmd[Track|Show Envelopes]"
msgstr "显示自动控制@cmd[Track|Show Envelopes]"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectEditorContent]Show Automation @cmd[Track|Show Envelopes]"
msgstr "显示自动控制@cmd[Track|Show Envelopes]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.CacheOptions]Show Cache Folder"
msgstr "显示缓存文件夹"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Channel Banks"
msgstr "显示通道音色库"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Cloud"
msgstr "显示云"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Show Copyright Notice"
msgstr "显示版权信息"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor]Show Devices"
msgstr "显示设备"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Effects"
msgstr "显示效果"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show External Devices"
msgstr "显示外部设备"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Files"
msgstr "显示文件"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserListView]Show Gallery"
msgstr "显示相册"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Groups (Channel List)"
msgstr "显示组 (通道列表)"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Groups (Track List)"
msgstr "显示组 (音轨列表)"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Inputs"
msgstr "显示输入"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Instrument Rack"
msgstr "显示乐器机架"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Instruments"
msgstr "显示乐器"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Show Instruments and Note FX"
msgstr "显示乐器和Note FX"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Show Layout Options"
msgstr "显示谱面选项"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserListView]Show List"
msgstr "显示列表"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Loops"
msgstr "显示循环"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Show Loudness Meter"
msgstr "显示响度计"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Show Musical Symbols"
msgstr "显示音乐符号"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Outputs"
msgstr "显示输出"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Show Packages"
msgstr "显示程序包"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroControlShowExpandButtonView]Show Pads"
msgstr "显示Pad"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MacroControlViewPadsSkinContent]Show Pads"
msgstr "显示Pad"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Show Peak and RMS (Norm Sine 0dBFS)"
msgstr " 显示峰值和 RMS（参考值 0dBFS）"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Pool"
msgstr "显示素材池"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Show RMS on K-System 12 Scale"
msgstr "显示K-系统12刻度RMS"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Show RMS on K-System 14 Scale"
msgstr "显示K-系统14刻度RMS"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Show RMS on K-System 20 Scale"
msgstr "显示K-系统20刻度RMS"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Scenes (Console)"
msgstr " 显示场景（控制台）"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Show Scenes (Track List)"
msgstr " 显示场景（曲目列表）"

#: .\ccl\overlays.xml
msgid "[UserOptionDialog]Show Setup"
msgstr " 显示设置"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[Command]Show Shop"
msgstr "显示商店"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserViewModeButtons]Show Thumbnails"
msgstr "显示缩略图"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[NewShow]Show Title"
msgstr " 显示标题"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Show Track Settings"
msgstr "显示音轨设置"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Show channel numbers in tracks"
msgstr "显示音轨中的通道编号"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Show channel numbers in tracks"
msgstr "显示音轨中的通道编号"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Show chords on events"
msgstr "显示事件上的和弦"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Show chords on events"
msgstr "显示事件上的和弦"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Show envelopes on instrument parts"
msgstr " 在乐器部分显示音量调整包络线"

#: .\app\options.xml
msgid "[EditingOption]Show event names"
msgstr " 显示项目名称"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Show event names"
msgstr " 显示项目名称"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Show files used in this Song"
msgstr "显示此首歌曲中所用文件"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserHomeContent]Show installed Effects"
msgstr "显示已安装的效果"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Show instrument part envelopes"
msgstr " 显示乐器部分音量调整包络线"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Show track notes"
msgstr "显示轨道音符"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Show/Hide Bend Marker"
msgstr "显示/隐藏弯音标记"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXAndPropertiesList]Show/Hide Event Effects"
msgstr "显示/隐藏事件效果"

#: .\show\show.xml
msgid "[ControlsEditor]Show/Hide Preview"
msgstr " 显示/隐藏预览"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[BasicFolderTrackControls]Show/Hide Tracks"
msgstr "显示/隐藏轨道"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]Show/Hide more"
msgstr " 显示/隐藏更多内容"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditor]Show/hide Automation Lanes"
msgstr "显示/隐藏自动通道"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MPControlLaneControls]Show/hide Automation Lanes"
msgstr "显示/隐藏自动通道"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackInspector]Show/hide Loudness Information"
msgstr "显示/隐藏响度信息"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Show/hide more"
msgstr "显示/隐藏更多"

#: .\project\project.xml
msgid "[TrackControls]Show/hide more"
msgstr "显示/隐藏更多"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DocumentBlocks]Shows"
msgstr " 表演"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Sidechain"
msgstr "测链"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[SignatureEditor]Signature"
msgstr " 标记"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[SignatureTrackEditorView]Signature"
msgstr " 标记"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[SignatureTrackControls]Signature"
msgstr " 标记"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[NoteRepeatMasterControls]Single Mode"
msgstr "单音符模式"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]Single Track Page Layout"
msgstr "单轨页谱面"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnostic.SaveSizeTab]Size"
msgstr "大小"

#: .\app\plugscanner.xml
msgid "[PlugInScanner]Skip"
msgstr "跳过"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Skip Track"
msgstr "跳过音轨"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Slope"
msgstr "斜率"

#: .\project\project.xml
msgid "[Project]Small"
msgstr "小"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetList]Small"
msgstr "小"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerTracks]Small"
msgstr "小"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[MixerManager]Small / Large"
msgstr "小/大"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[SpectrumMeterSettings]Smooth"
msgstr "平滑"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Snap"
msgstr "吸附"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]Snap"
msgstr "吸附"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Snap Timebase"
msgstr "吸附时基"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]Snap Timebase"
msgstr "吸附时基"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorLeftPanel]Snap Value"
msgstr "吸附值"

#: .\app\shared.xml
msgid "[TCMutablePlainButton]Solo"
msgstr "独奏"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Solo"
msgstr "独奏"

#: .\show\show.xml
msgid "[IconMuteSoloName]Solo"
msgstr "独奏"

#: .\app\shared.xml
msgid "[TCMutablePlainButton]Solo (Solo Safe use Shift)"
msgstr "独奏 (使用Shift键的独奏安全)"

#: .\app\shared.xml
msgid "[MutablePlainButton]Solo (Solo Safe use Shift)"
msgstr "独奏 (使用Shift键的独奏安全)"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow1]Solo Layer"
msgstr "独奏层"

#: .\app\options.xml
msgid "[ConsoleOption]Solo follows Selection"
msgstr "独奏跟随所选"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Solo follows Selection"
msgstr "独奏跟随所选"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Solo through Listen Bus"
msgstr " 汇整频道进行独奏"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Song"
msgstr "乐曲"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[PerspectiveSelector]Song"
msgstr "乐曲"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Song]Song"
msgstr "乐曲"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Inspector]Song"
msgstr "乐曲"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[SongToolbar]Song"
msgstr "乐曲"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml .\engine\songdialogs.xml
msgid "[Command]Song"
msgstr "乐曲"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[ShowToolbar]Song"
msgstr "乐曲"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Song End"
msgstr "乐曲结束"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[SongInformation]Song Information"
msgstr "乐曲信息"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Song Information"
msgstr "乐曲信息"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongPopup]Song Information"
msgstr "乐曲信息"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Song Length"
msgstr "乐曲长度"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongPopup.Notes]Song Notes"
msgstr "乐曲音符"

#: .\ccl\overlays.xml
msgid "[UserOptionDialog]Song Setup"
msgstr "乐曲设置"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Song Start"
msgstr "乐曲开始"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Song Title"
msgstr "乐曲标题"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[DocumentBlocks]Songs"
msgstr "乐曲"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Songwriter"
msgstr "词曲作者"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Songwriter"
msgstr "词曲作者"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Sono"
msgstr "弦音计"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[PlugInBrowserHeader]Sort by: "
msgstr "排序方式: "

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagChainSelector]Sort by: "
msgstr "排序方式: "

#: .\ccl\common.xml
msgid "[PlugInBrowserPopup]Sort by: "
msgstr "排序方式: "

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[MediaPoolHeader]Sort by: "
msgstr "排序方式: "

#: .\engine\editor.xml
msgid "[SoundVariationPlaybackHeader]Sound Variation Playback"
msgstr "音效变奏回放"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditor]Sound Variations"
msgstr "声音变化"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicEditorSoundVariationControls]Sound Variations"
msgstr "声音变化"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoCodecSelector]Source Format"
msgstr "源格式"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]Sources"
msgstr "源"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Sources"
msgstr "源"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Space available:"
msgstr "可用空间："

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[VolumeFileInfo]Space free:"
msgstr "剩余空间:"

#: .\ccl\contentinstaller.xml
msgid "[ContentInstaller]Space required:"
msgstr "需要空间："

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[VolumeFileInfo]Space used:"
msgstr "已用空间:"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]Spectrum Mode"
msgstr "频谱模式"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Speed"
msgstr "速率"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Speedup"
msgstr "变速"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Speedup"
msgstr "变速"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Split Channels"
msgstr "拆分通道"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterMicroView]Split Mode"
msgstr "拆分模式"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Split Mode"
msgstr "拆分模式"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[SplitterEditView]Splits"
msgstr "拆分"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[RoutingEditView]Splitter"
msgstr "拆分器"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthCombinatorRouting]Splitter"
msgstr "拆分器"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Staff Spacing"
msgstr "谱行空间处理"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Staff Type"
msgstr " 乐谱类型"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Staffline"
msgstr "员工线"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Standard"
msgstr "标准"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[PerspectiveSelector]Start"
msgstr "开始"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AppSafetyOptionsDialog]Start"
msgstr "开始"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]Start"
msgstr "开始"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventProperties]Start"
msgstr "开始"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MarkerEventProperties]Start"
msgstr "开始"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventProperties]Start"
msgstr "开始"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Start"
msgstr "开始"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]Start"
msgstr "开始"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]Start"
msgstr "开始"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.OptionsPart]Start"
msgstr "开始"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Start"
msgstr "开始"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Start @cmd[Transport|Start]"
msgstr "开始@cmd[Transport|Start]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Start @cmd[Transport|Start]"
msgstr "开始@cmd[Transport|Start]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Start @cmd[Transport|Start]"
msgstr "开始@cmd[Transport|Start]"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[Command]Start Page"
msgstr "开始页"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Start]Start Page"
msgstr "开始页"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]Start normally"
msgstr "正常启动"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[FindChannelPopup]Start typing a channel name..."
msgstr "开始输入一条轨道名称..."

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[FindTrackPopup]Start typing a track name..."
msgstr "开始输入音轨名称…"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[ApplySoundVariationPopup]Start typing a variation name..."
msgstr "开始输入一个变量名..."

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]Start with options..."
msgstr "从选项开始..."

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInDiagnostic]Statistics"
msgstr "统计"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[StepRecord]Step Record"
msgstr "步进录音"

#: .\app\windowclasses.xml .\engine\editor.xml
msgid "[Command]Step Record"
msgstr "步进录音"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolBar]Step Record"
msgstr "步进录音"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Step Record"
msgstr "步进录音"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Steps"
msgstr "步"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[AudioPreviewPlayer]Stop"
msgstr "停止"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[MusicPreviewPlayer]Stop"
msgstr "停止"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Stop"
msgstr "停止"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Stop"
msgstr "停止"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Stop @cmd[Transport|Stop]"
msgstr "停止@cmd[Transport|Stop]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Stop @cmd[Transport|Stop]"
msgstr "停止@cmd[Transport|Stop]"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Stop @cmd[Transport|Stop]"
msgstr "停止@cmd[Transport|Stop]"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MarkerEventProperties]Stop at Marker"
msgstr "在标记处停止"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MarkerMiniProperties]Stop at Marker"
msgstr "在标记处停止"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Store"
msgstr "商店"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Store Pattern Preset"
msgstr "商店图案预设"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ColorSchemePresetOption]Store Preset"
msgstr "存储预置"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[StorePresetDialog]Store Preset"
msgstr "存储预置"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[Metronome]Store Preset"
msgstr "存储预置"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[PitchNameEditor]Store Preset"
msgstr "存储预置"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.PresetPart]Store Preset"
msgstr "存储预置"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Straight"
msgstr "规整节拍"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.TypePart]Straight"
msgstr "规整节拍"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.ActionPart]Strength"
msgstr "强度"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Stretch audio files to Song tempo"
msgstr "伸缩音频文件至歌曲速度"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Stretch audio files to Song tempo"
msgstr "伸缩音频文件至歌曲速度"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]Stretch events"
msgstr "伸缩事件"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[StripSilencePanel]Strip Silence"
msgstr "消除无声"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionNoTargets]Studio One can send instrument tracks and audio files to Notion. In Notion you can create a score and print parts for musicians."
msgstr "Studio One可以发送乐器音轨和音频文件至Notion。在Notion中你可以创建乐谱并为乐手打印乐段。"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Styles"
msgstr "风格"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[StorePresetDialog]Subfolder"
msgstr "子文件夹"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentDiagnostic.OverviewTab]Summary"
msgstr "摘要"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Support retransformation to audio track with insert effects."
msgstr "支持带有插入效果的音轨变回原形。"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Support retransformation to instrument track."
msgstr "支持乐器音轨变回原形。"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[MixGroupManager]Suspend all groups"
msgstr "暂停所有组"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupManager]Suspend all groups"
msgstr "暂停所有组"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SuspendGroupPopup]Suspend group"
msgstr "暂停组"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternToolsHeader]Swing"
msgstr "摇摆"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.TypePart]Swing"
msgstr "摇摆"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[Command]Switch To Project"
msgstr " 切换至项目"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[Command]Switch To Show"
msgstr " 切换至节目"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[Command]Switch To Song"
msgstr " 切换至歌曲"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Switch between automatic tail detection and fixed tail of given length."
msgstr "在自动尾部检测和为指定长度尾部之间切换。"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Switch between automatic tail detection and fixed tail of given length."
msgstr "在自动尾部检测和为指定长度尾部之间切换。"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Symbols"
msgstr "符号"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel.Sync]Sync"
msgstr " 同步"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Sync Mode"
msgstr "同步模式"

#: .\show\show.xml
msgid "[TrackControls.Sections]Sync Mode"
msgstr "同步模式"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ArrangerTrackInspector]Sync Mode when Jumping"
msgstr "跳转时的同步模式"

#: .\show\show.xml
msgid "[TrackControls.Sections]Sync Mode when Jumping"
msgstr "跳转时的同步模式"

#: .\app\options.xml
msgid "[SyncOption]Sync to External Devices"
msgstr " 同步至外部设备"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Synchronize Editor to Arrangement @cmd[Edit|Synchronize Editor to Arrangement]"
msgstr "将编辑器同步至编曲 @cmd[Edit|Synchronize Editor to Arrangement]"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]System Common"
msgstr "系统公用"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]System Exclusive"
msgstr "系统独占"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[MidiMonitor]System Realtime"
msgstr "系统实时"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]System Spacing"
msgstr "音制空间处理"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]TP"
msgstr "TP"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]TP"
msgstr "TP"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Tab Strings"
msgstr "标签弦"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Tab Type"
msgstr "标签类型"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagPalette]Tag Palette"
msgstr "标签选板"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagListEditBox]Tag Search"
msgstr "标签查询"

#: .\app\shared.xml
msgid "[SearchBar]Tags"
msgstr "标签"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[TagPalette]Tags"
msgstr "标签"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagInspector]Tags:"
msgstr "标签："

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventFXInserts]Tail"
msgstr "尾部"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Takes to Layers"
msgstr "录音至分层"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Tap Tempo"
msgstr "沿用节奏"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Technique"
msgstr "技巧"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[NewShow]Templates"
msgstr " 模板"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Tempo"
msgstr "速度"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Tempo"
msgstr "速度"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Tempo"
msgstr "速度"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Tempo"
msgstr "速度"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]Tempo"
msgstr "速度"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[Command]Tempo"
msgstr "速度"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Tempo"
msgstr "速度"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Tempo Approval"
msgstr "审批时间"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[TempoEditor]Tempo Editor"
msgstr "速度编辑器"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreSetup]Tempos"
msgstr "速度"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Test Write"
msgstr "测试写入"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Text Font"
msgstr "文本字体"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePageLayout]Text Size"
msgstr "文本大小"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AuthorizationHandlerError]Thank you for purchasing $APPNAME from the Mac App Store."
msgstr "感谢您从Mac App Store购买$APPNAME。"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome.Intro]Thank you for purchasing $APPNAME from the Mac App Store."
msgstr "感谢您从Mac App Store购买$APPNAME。"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]The following actions could not be completed:"
msgstr "下列行动未能完成："

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]The following files are missing:"
msgstr "缺少以下文件："

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]The following packages are used in this document:"
msgstr "本文档中使用以下软件包："

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]The following plug-ins are used in this document:"
msgstr "本文档中使用以下插件："

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]The following plug-ins didn&apos;t work as expected:"
msgstr "下列插件未能 &apos; 达到预期效果："

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoCodecSelector]The source codecs are not supported by the selected file type."
msgstr "所选文件类型不支持源编解码器。"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]The system created a problem report at:"
msgstr "系统创建了一份问题报告在："

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage]There is a new version of $APPNAME available."
msgstr " $APPNAME 有可用新版本。"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[SafetyOptionsContent]This could have been caused by:"
msgstr "这可能是由于："

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[FXEditorHeaderRow1]This device has been deactivated because it produced invalid data."
msgstr "此设备已被停用，因为它产生了无效的数据。"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[GhostDeviceEditor]This device is disabled!"
msgstr " 本台设备已禁用！"

#: .\devices\audiofxeditor.xml
msgid "[GhostDeviceEditor]This device is not installed on your system!"
msgstr "尚未安装此设备！"

#: .\app\zipdocument.xml
msgid "[ZipExportDialog]This will save your document and all referenced media files to ZIP for easy transfer and backup."
msgstr "这将把您的文档和所有引用的媒体文件存为ZIP格式，以方便传输和备份。"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]This won&apos;t affect your favorites or visibility settings."
msgstr "这不会影响你的收藏夹或可见性设置："

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]Threshold"
msgstr "阈值"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Threshold"
msgstr "阈值"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Threshold"
msgstr "阈值"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[BigTimeDisplay]Time Display"
msgstr "时间显示"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Time Display"
msgstr "时间显示"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[BigTime]Time Display"
msgstr "时间显示"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventProperties]Time Lock"
msgstr "时间锁定"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Time Lock"
msgstr "时间锁定"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioPartProperties]Time Lock"
msgstr "时间锁定"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]Time Lock"
msgstr "时间锁定"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EventNodeMiniProperties.Table]Time Lock"
msgstr "时间锁定"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Time Lock"
msgstr "时间锁定"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartMiniProperties.Table]Time Lock"
msgstr "时间锁定"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Time Offset"
msgstr "时间偏移"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Time Signature"
msgstr "拍号"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListItemProperties]Time Signature"
msgstr "拍号"

#: .\app\shared.xml
msgid "[TimeScrollBar+Zoom]Time Zoom"
msgstr "时间缩放"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicPatternPartEditorContent]Time Zoom"
msgstr "时间缩放"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Time in current Setlist Item"
msgstr " 当前曲目项时间"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Time in current Track"
msgstr "当下音轨的时间"

#: .\ccl\overlays.xml
msgid "[ProgressStepView]Time remaining:"
msgstr "剩余时间:"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Timebase"
msgstr "时基"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Timebase"
msgstr "时基"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AutomationTrackInspector]Timebase"
msgstr "时基"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[FolderTrackInspector]Timebase"
msgstr "时基"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]Timebase"
msgstr "时基"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]Timebase"
msgstr "时基"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongSetup]Timebase"
msgstr "时基"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[MarkerTrackControls]Timebase: @value[]"
msgstr "时基: @value[]"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[ArrangerTrackControls]Timebase: @value[]"
msgstr "时基: @value[]"

#: .\app\options.xml
msgid "[MusicOption]Timecode follows loop"
msgstr "时间码跟随循环"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[RenderClick]Timeline Start To Song End"
msgstr "时间轴开始至歌曲结束"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorToolBar]Timeruler Format"
msgstr "时间标尺格式"

#: .\engine\song.xml
msgid "[SongToolbar]Timeruler Format"
msgstr "时间标尺格式"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.TrackPart]Timestretch"
msgstr "时间伸缩"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Timestretch"
msgstr "时间伸缩"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Timing"
msgstr "时间修整"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Timing"
msgstr "时间修整"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Title"
msgstr "标题"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]Title"
msgstr "标题"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Title"
msgstr "标题"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[TitleAlbumNotes]Title"
msgstr "标题"

#: .\show\show.xml
msgid "[ShowPlayerHeader]Title"
msgstr "标题"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]Title"
msgstr "标题"

#: .\app\melodyne.xml
msgid "[MelodynePlaceholder]To activate this capability please install Melodyne."
msgstr "要激活此功能请安装Melodne。"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AuthorizationHandlerError]To use this function a $APPCOMPANY Account is required. Please activate $APPNAME from the $APPNAME Activation menu first."
msgstr "使用此功能须 $APPCOMPANY 帐户。请在 $APPNAME 激活菜单中激活 $APPNAME。"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[BrowserViewModeButtons]Toggle Tree Mode"
msgstr "切换树状模式"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Tolerance"
msgstr "容差"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Cache]Total"
msgstr "全部"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Total Plug-In Delay"
msgstr "总计插件延时"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[VolumeFileInfo]Total size:"
msgstr "总计大小:"

#: .\engine\audioediting.xml
msgid "[AudioBendPanel.TrackPart]Track"
msgstr "音轨"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Track"
msgstr "音轨"

#: .\engine\song.xml
msgid "[Command]Track"
msgstr "音轨"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[LayerAspectRow2]Track"
msgstr "音轨"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackControlsLength]Track Length"
msgstr "音轨长度"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[TrackListInspector]Track List"
msgstr "音轨列表"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Track List"
msgstr "音轨列表"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[EditorLeftPanelHeader_TrackList]Track List"
msgstr "音轨列表"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[MusicTrackListInspectorPanel]Track List"
msgstr "音轨列表"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[ScoreTrackListInspectorPanel]Track List"
msgstr "音轨列表"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicBounceDialog]Track Name"
msgstr "音轨名称"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongPopup.TrackNotes]Track Notes"
msgstr "音轨音符"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Track Number"
msgstr "音轨编号"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Track Number"
msgstr "音轨编号"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[AutomationMainContent]Track Number"
msgstr "音轨编号"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TrackControlsMainContent]Track Number"
msgstr "音轨编号"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Track Options"
msgstr "音轨选项"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Track Playback Enabled"
msgstr "音轨回放已启用"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Track Time"
msgstr "音轨时间"

#: .\engine\tracklistinspector.xml
msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Track Visibility"
msgstr "音轨可见性"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackControlsLength]Track is disabled"
msgstr "音轨已禁用"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Track range"
msgstr "音轨范围"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[TrackList]TrackList"
msgstr "音轨列表"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Tracks"
msgstr "音轨"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]Tracks"
msgstr "音轨"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Tracks"
msgstr "音轨"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Tracks"
msgstr "音轨"

#: .\project\project.xml
msgid "[SongUpdater]Tracks"
msgstr "音轨"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[TransferManager]Transfers"
msgstr "传输"

#: .\app\windowclasses.xml
msgid "[Command]Transfers"
msgstr "传输"

#: .\ccl\webfsbrowser.xml
msgid "[TransferActivity]Transfers"
msgstr "传输"

#: .\engine\musicdialogs.xml
msgid "[MusicTransformDialog]Transform Instrument Track"
msgstr "变换乐器轨"

#: .\engine\audiotransform.xml
msgid "[AudioTransformDialog]Transform to Rendered Audio"
msgstr "变换到渲染音频"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[TransportPanel]Transport"
msgstr "走带"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[Command]Transport"
msgstr "走带"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[ProjectTransport]Transport"
msgstr "走带"

#: .\app\windowclasses.xml .\devices\transport.xml
msgid "[ShowTransport]Transport"
msgstr "走带"

#: .\devices\synthcombinator.xml
msgid "[SynthNodeEditView]Transpose"
msgstr "移调"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Transpose"
msgstr "移调"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]Transpose"
msgstr "移调"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Transpose"
msgstr "移调"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartMiniProperties.Table]Transpose"
msgstr "移调"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Transpose"
msgstr "移调"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScorePartSetup]Transposition"
msgstr "移调"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[MusicStepRecordPanel]Triplet"
msgstr "三连音"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.TypePart]Triplet"
msgstr "三连音"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]True Peak"
msgstr "实际峰值"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationOptions]Try the full version for a time limited demo period"
msgstr "尝试时长限制demo的完整版本"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventPropertiesList]Tune"
msgstr "调音"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[AudioEventMiniProperties.Table]Tune"
msgstr "调音"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AudioTrackInspector]Tune Mode"
msgstr "调音模式"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Turn Plug-In Formats on or off"
msgstr "开启或关闭插件格式"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Type"
msgstr "类型"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteControllerLaneHeader]Type"
msgstr "类型"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorMiniParts]Type"
msgstr "类型"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]Type"
msgstr "类型"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordEventMiniProperties]Type"
msgstr "类型"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EnvelopeBendMiniProperties]Type"
msgstr "类型"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SuspendGroupPopup]Type group number or name"
msgstr "输入组编号或名称"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[RecallMarkerPopup]Type marker number or name"
msgstr "输入标记编号或名称"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[SelectScenePopup]Type scene number or name"
msgstr " 输入场景编号或名称"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorMain]Undo"
msgstr "撤销"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Undo All Loops"
msgstr "撤销所有循环"

#: .\engine\recordpanel.xml
msgid "[RecordPanel.Horizontal]Undo Last Loop"
msgstr "撤销上一次循环"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[SurfacePlacementEditor]Ungrouped"
msgstr "未编组"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionManager]Uninstall"
msgstr "卸载"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[MultitrackPropertyEditor]Update"
msgstr "更新"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectToolbar]Update"
msgstr "更新"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectTrackInspector]Update Loudness"
msgstr "更新响度"

#: .\project\project.xml
msgid "[Command]Update Mastering Files"
msgstr "更新母带文件"

#: .\project\project.xml
msgid "[SongUpdater]Update Mastering Files"
msgstr "更新母带文件"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage]Update Now"
msgstr "立即更新"

#: .\show\show.xml
msgid "[PatchSection]Update Patch"
msgstr " 更新补丁"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Update Plug-In List"
msgstr "更新插件列表"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[Command]Update Plug-In List"
msgstr "更新插件列表"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[PerspectiveSelector]Upgrade"
msgstr "升级"

#: .\app\toolbar.xml
msgid "[Command]Upgrade"
msgstr "升级"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Use Burnproof"
msgstr "使用Burnproof"

#: .\devices\musicdevices.xml
msgid "[MusicDeviceOptions]Use MIDI Clock Start"
msgstr "使用MIDI时钟开始"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Use cache for timestretched audio files"
msgstr "对时间伸缩音频文件使用缓存"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[AutoSaveOption]Use cached plug-in data on save"
msgstr " 使用缓存插件数据"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Use dithering for playback and audio file export"
msgstr "对回放和音频文件导出使用抖动"

#: .\devices\devices.xml
msgid "[AudioSetup.Engine]Use native low latency monitoring instead of hardware monitoring"
msgstr "使用自带低延迟监听代替硬件监听"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Use range of events"
msgstr "使用事件的范围"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Use range of track markers"
msgstr "使用音轨标记的范围"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Use realtime processing"
msgstr "使用实时处理"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Use realtime processing"
msgstr "使用实时处理"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Use realtime processing"
msgstr "使用实时处理"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[AudioFilePublisher]Use realtime processing"
msgstr "使用实时处理"

#: .\project\audiofile.xml
msgid "[ImageMaker]Use realtime processing"
msgstr "使用实时处理"

#: .\app\options.xml
msgid "[AudioEngineOption]Use realtime processing to update mastering files"
msgstr "更新母带文件时使用实时处理"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoCodecSelector]Use source codecs"
msgstr "使用源代码"

#: .\project\burn.xml
msgid "[BurnerSelectDialog]Use temporary image file"
msgstr "使用临时映像文件"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup.InputDeviceInfo]Used"
msgstr "已使用"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup.OutputDeviceInfo]Used"
msgstr "已使用"

#: .\devices\transport.xml
msgid "[PerformanceMonitor.Cache]Used"
msgstr "已使用"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[NewSong]User"
msgstr "用户"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[NewShow]User"
msgstr "用户"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ContentLocationOption]User Data Location (Songs, Projects, Shows, Presets, etc.)"
msgstr " 用户数据位置（歌曲、项目、表演以及预设等。）"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelSelector]VCA"
msgstr "VCA"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]VCA connections"
msgstr "VCA 连接"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EnvelopePointMiniProperties.Table]Value"
msgstr "值"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[EnvelopeBendMiniProperties]Value"
msgstr "值"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[AutomationTrackInspector]Value"
msgstr "值"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[SoundVariationEditorHeader]Variation Inspector"
msgstr "变奏检查器"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionVariation]Variation Number"
msgstr "变奏编号"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[SoundVariationPlaybackHeader]Variations"
msgstr "变奏"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[PatternInspector]Variations"
msgstr "变奏"

#: .\devices\soundvariationmap.xml
msgid "[InspectorSectionFolder]Variations Folder"
msgstr "变奏文件夹"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]Velocity"
msgstr "力度"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartProperties]Velocity"
msgstr "力度"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[MusicPartMiniProperties.Table]Velocity"
msgstr "力度"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[MusicTrackInspector]Velocity"
msgstr "力度"

#: .\engine\inspector.xml
msgid "[ChordTrackInspector]Velocity"
msgstr "力度"

#: .\engine\quantize.xml
msgid "[QuantizeSetup.OptionsPart]Velocity"
msgstr "力度"

#: .\ccl\pluginmanager.xml
msgid "[PlugInManager]Vendor"
msgstr "供应商"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[PlugInFileInfo]Vendor:"
msgstr "供应商:"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]Venue"
msgstr " 场地"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]Venue"
msgstr " 场地"

#: .\ccl\extensionmanager.xml
msgid "[ExtensionPropertiesInplace]Version"
msgstr "版本"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[NoteEventProperties]Vertical Snap On/Off"
msgstr "垂直对齐开/关"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Video"
msgstr "视频"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoCodecSelector]Video Codec"
msgstr "视频编码器"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoExport]Video Format"
msgstr "视频格式"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Video Not Loaded"
msgstr "视频未加载"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Video Offset"
msgstr "视频偏移"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoOffset]Video Offset"
msgstr "视频偏移"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Video Options"
msgstr "视频选项"

#: .\engine\videoplayer.xml
msgid "[VideoPlayer]Video Support Not Installed"
msgstr "尚未安装视频支持"

#: .\app\toolbar.xml .\app\windowclasses.xml .\ccl\browser.xml
#: .\devices\transport.xml .\engine\editor.xml
msgid "[Command]View"
msgstr "查看"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[HomePage]View Release Notes"
msgstr "查看发布说明"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[AddPlayerDialog]Virtual Instrument"
msgstr " 虚拟乐器"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[ChannelOrganizerSetup]Visibility"
msgstr "可视性"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Visibility"
msgstr "可视性"

#: .\engine\song.xml
msgid "[InplaceOptions]Visibility"
msgstr "可视性"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[ArtworkPage]Visit Artist Website"
msgstr "访问作者主页"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[PackageVolumeInfo]Visit Website"
msgstr "访问主页"

#: .\engine\mediapool.xml
msgid "[PlugInFileInfo]Visit Website"
msgstr "访问主页"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditorToolPaletteNotes]Voice"
msgstr "人声"

#: .\app\options.xml
msgid "[AutomationOption]Volume"
msgstr "音量"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[SnapshotRecallOptionsContent]Volume"
msgstr "音量"

#: .\devices\editgroups.xml
msgid "[EditGroupMiniProperties]Volume"
msgstr "音量"

#: .\engine\mediapool.xml .\engine\mediapreview.xml
msgid "[AudioPreviewPlayer]Volume"
msgstr "音量"

#: .\app\importsongdata.xml
msgid "[ImportSongDataOptions]Volume &amp; Pan"
msgstr "音量&声像"

#: .\project\project.xml
msgid "[ProjectFader]Volume: @value[]"
msgstr "音量: @value[]"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[Analyser]WF"
msgstr "WF"

#: .\app\about.xml
msgid "[Command]Website"
msgstr "网站"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[ArtistProfile]Website"
msgstr "网站"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Website"
msgstr "网站"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseDialog.ActivationPage]Welcome! To authorize this computer for the use of $APPNAME, please select your version and activate it below."
msgstr "欢迎！为了让此台电脑可以使用 $APPNAME，请选择您的版本信息并进行激活。"

#: .\app\options.xml
msgid "[StartupOption]When $APPNAME starts"
msgstr "启动$APPNAME时"

#: .\app\melodyne.xml
msgid "[MelodynePlaceholder]With Melodyne you can modify pitch, timing, loudness, and other properties of single notes in your audio material, from tiny intonation correction up to complete reworking."
msgstr "利用Melodyne，你可以修改音频资料中单独音符的音高、时间、响度及其他属性，小到音准校正，大到完全重写均可实现。"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[AudioExport]Write tempo to audio files"
msgstr "写入节奏至音频文件"

#: .\engine\audioexport.xml
msgid "[TrackExport]Write tempo to audio files"
msgstr "写入节奏至音频文件"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[DocumentTemplateSaveDialog]X"
msgstr "X"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]Year"
msgstr "年份"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[TitleAlbumNotes]Year"
msgstr "年份"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]Year"
msgstr "年份"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[TaskListDialog]Yes"
msgstr "是"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[EventListDialog]Yes"
msgstr "是"

#: .\app\notion.xml
msgid "[SendToNotionInner]You can also send audio files to Notion from the file browser."
msgstr "您还可以通过文件浏览器将音频文件发送至Notion。"

#: .\ccl\common.xml
msgid "[ContentLocationSelector]You can change this location later in the Preference window."
msgstr "稍后您可在参考窗口中更改此位置。"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[AppStoreWelcome]You can then select $APPNAME Installation from the $APPNAME menu to install the additional content."
msgstr "你可以从$APPNAME菜单选择$APPNAME安装程序以安装附加内容。"

#: .\app\licenser.xml
msgid "[UserLicenseExpired]Your demo period has ended. We hope you enjoyed using $APPNAME and made some great music. If you would like to purchase a copy of $APPNAME now, please visit our shop or a local dealer."
msgstr "您的演示版本试用期已经结束。我们希望您喜欢$APPNAME并制作出了美妙音乐。如果你想购买$APPNAME，请访问我们的商店或当地经销商。"

#: .\app\multitrack.xml
msgid "[SongContestDialog]Your e-mail address"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[Setup]Zero Latency Monitoring"
msgstr "零延时监听"

#: .\engine\editor.xml
msgid "[ScoreEditor]Zoom"
msgstr "缩放"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]b7"
msgstr "b7"

#: .\project\analyser.xml
msgid "[FixedEBUR128Display]dB"
msgstr "dB"

#: .\project\project.xml
msgid "[LoudnessInfoTable]dB"
msgstr "dB"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]max"
msgstr "最大"

#: .\engine\trackcontrols.xml
msgid "[TempoTrackControls]min"
msgstr "最小"

#: .\devices\audiomixer.xml
msgid "[AudioIOSetup.OutputDeviceInfo]mix"
msgstr "混音"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]sus2"
msgstr "sus2"

#: .\engine\eventinspector.xml
msgid "[ChordSelectorParts]sus4"
msgstr "sus4"

#: .\app\homepage.xml
msgid "[ArtistProfile]x"
msgstr "x"

#: .\ccl\browser.xml
msgid "[TagListItem]x"
msgstr "x"

#: .\engine\songdialogs.xml
msgid "[SongMetaInfoOption]x"
msgstr "x"

#: .\project\project.xml
msgid "[DetailedInfoTable]x"
msgstr "x"

#: .\show\show.xml
msgid "[SetListHeader]x"
msgstr "X"

#: .\show\showdialogs.xml
msgid "[ShowMetaInfoOption]x"
msgstr "X"

#~ msgid "[ChordSelectorParts]#9"
#~ msgstr "#9"

#~ msgid "[ProjectToolbar]@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
#~ msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#~ msgid "[TrackAutomationContent]Device"
#~ msgstr "设备"

#~ msgid "[FolderTrackAutomationContent]Device"
#~ msgstr "设备"

#~ msgid "[AutomationTrackControlsContent]Device"
#~ msgstr "设备"

#~ msgid "[ActivationMode.Retail]I have purchased an upgrade of $APPNAME"
#~ msgstr "已经购买了$APPNAME升级"

#~ msgid "[SendToNotionInner]Notion on:"
#~ msgstr "Notion开启："

#~ msgid "[ActivationMode.Retail]Old Product Key"
#~ msgstr "旧产品密钥"

#~ msgid "[SendToNotionInner]Send audio files to Notion on:"
#~ msgstr "发送音频文件至Notion开启："

#~ msgid "[AudioTransformDialog]Transform Audio Track"
#~ msgstr "变换音轨"

#~ msgid "[ChordSelectorParts]b11"
#~ msgstr "b11"

#~ msgid "[SafetyOptionsContent]A problem report has been created at:"
#~ msgstr "问题报告已创建于："

#~ msgid "[AutoSaveOption]Ask to copy external files when saving Song"
#~ msgstr "保存歌曲时询问是否复制外部文件"

#~ msgid "[DetachedFrameHeader]Fullscreen"
#~ msgstr "全屏"

#~ msgid "[PlugInManager]Plug-ins"
#~ msgstr "插件"

#~ msgid "[PlugInManager]Update Plug-Ins"
#~ msgstr "更新插件"

#~ msgid "[Command]Update Plug-Ins"
#~ msgstr "更新插件"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]&#10226;"
#~ msgstr "&#10226;"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]&#10227;"
#~ msgstr "&#10227;"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Action"
#~ msgstr "操作"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Activation Sequence"
#~ msgstr "激活序列"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Browse Presets"
#~ msgstr "浏览预置"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Color Selector"
#~ msgstr "调色板"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Create New Folder"
#~ msgstr "新建文件夹"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Create New Variation"
#~ msgstr "创建新的变量"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Folder"
#~ msgstr "文件夹"

#~ msgid "[SongContestDialog]I would like to receive e-mails related to this contest"
#~ msgstr "我希望收到与本次比赛相关的电子邮件"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Input"
#~ msgstr "输入"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Input Mode"
#~ msgstr "输入模式"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Instrument Editor"
#~ msgstr "乐器编辑器"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Momentary"
#~ msgstr "瞬间"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]New Folder"
#~ msgstr "新建文件夹"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]New Variation"
#~ msgstr "新建变奏"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Pitch"
#~ msgstr "音高"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Prepend Name To Variations"
#~ msgstr "在变奏中加入名字"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Redo"
#~ msgstr "重做"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Remove Selected"
#~ msgstr "移除所选"

#~ msgid "[SoundVariationLaneControl]Setup Sound Variations"
#~ msgstr "设置声音变量"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Undo"
#~ msgstr "撤销"

#~ msgid "[SoundVariationEditor]Variation"
#~ msgstr "变量"

#~ msgid "[ShowSetListScrollTarget]$number"
#~ msgstr "$number"

#~ msgid "[ShowSetListScrollTarget]$title"
#~ msgstr "$title"

#~ msgid "[ShowPatchListScrollTarget]$title"
#~ msgstr "$title"

#~ msgid "[KeySwitchListEditor]&#10226;"
#~ msgstr "&#10226;"

#~ msgid "[KeySwitchListEditor]&#10227;"
#~ msgstr "&#10227;"

#~ msgid "[KeySwitchListEditor]&#8593;"
#~ msgstr "&#8593;"

#~ msgid "[KeySwitchListEditor]&#8595;"
#~ msgstr "&#8595;"

#~ msgid "[ShowPerformanceContent]&#9587;"
#~ msgstr "&#9587;"

#~ msgid "[ShowSetListScrollTarget]@property:paramValue[Media:Title]"
#~ msgstr "@property:paramValue[Media:Title]"

#~ msgid "[ShowPatchListScrollTarget]@property:patchName[$i]"
#~ msgstr "@property:patchName[$i]"

#~ msgid "[MutableMacroControlKnob]@value[]"
#~ msgstr "@value[]"

#~ msgid "[MutableMacroControlSlider]@value[]"
#~ msgstr "@value[]"

#~ msgid "[PanicButtonView]All Notes Off"
#~ msgstr "关闭所有音符"

#~ msgid "[MusicTrackInspector.ProgramSelector]Bank / Prog."
#~ msgstr "曲库 / 音色"

#~ msgid "[VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector]Bank / Prog."
#~ msgstr "曲库 / 音色"

#~ msgid "[KeySwitchListEditor]Browse Presets"
#~ msgstr "浏览预置"

#~ msgid "[KeySwitchListEditor]Clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "[KeySwitchListEditor]Clear list"
#~ msgstr " 清空列表"

#~ msgid "[ControlLinkView]Control Link"
#~ msgstr " 控制链接"

#~ msgid "[MacroControlEditBox]Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Color"
#~ msgstr " 双击：编辑名称，长按：选择颜色"

#~ msgid "[KeySwitchLaneControl]Edit Key Switches"
#~ msgstr " 编辑音调切换"

#~ msgid "[KeySwitchListEditor]Edit Key Switches"
#~ msgstr " 编辑音调切换"

#~ msgid "[ScoreSetupContent]Enable Transposition"
#~ msgstr "启用移调"

#~ msgid "[ShowPerformanceContent]Exit Performance"
#~ msgstr " 退出演奏"

#~ msgid "[ControlLinkView]Focus Device"
#~ msgstr "焦点设备"

#~ msgid "[ScoreSetupContent]Layout Style"
#~ msgstr "谱面风格"

#~ msgid "[KeySwitchListEditor]Move Item Down"
#~ msgstr " 下移项目"

#~ msgid "[KeySwitchListEditor]Move Item Up"
#~ msgstr " 上移项目"

#~ msgid "[MuteButtonView]Mute"
#~ msgstr "静音"

#~ msgid "[NextItemView]Next"
#~ msgstr "下一个"

#~ msgid "[CurrentItemValueBarView]Now Playing"
#~ msgstr " 现正播放"

#~ msgid "[PatchListColumnView]Patches"
#~ msgstr " 补丁"

#~ msgid "[PlayerSelectorView]Player"
#~ msgstr " 播放器"

#~ msgid "[KeySwitchListEditor]Redo"
#~ msgstr "重做"

#~ msgid "[RemainingTimeView]Remaining"
#~ msgstr " 剩余"

#~ msgid "[SetListColumnView]Setlist"
#~ msgstr " 曲目"

#~ msgid "[TransportControlsView]Start @cmd[Transport|Start]"
#~ msgstr "开始@cmd[Transport|Start]"

#~ msgid "[TransportControlsView]Stop @cmd[Transport|Stop]"
#~ msgstr "停止@cmd[Transport|Stop]"

#~ msgid "[ScoreSetupContent]Tempos"
#~ msgstr "速度"

#~ msgid "[CurrentTimeView]Time"
#~ msgstr "时间"

#~ msgid "[CurrentTimeView]Total"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "[KeySwitchListEditor]Undo"
#~ msgstr "撤销"

#~ msgid "[MusicTransformDialog]Unload instrument and remove it from the rack. This option is only available, if no other tracks are using the instrument."
#~ msgstr "卸载乐器并将其从机架上卸除。此选项只在没有其他轨道使用此乐器下可用。"

#~ msgid "[MusicPatternControlLane]..."
#~ msgstr "..."

#~ msgid "[SearchBar](Not searchable)"
#~ msgstr "（无法搜索）"

#~ msgid "[ControlLane]..."
#~ msgstr "..."

#~ msgid "[Song]@cmd.title[View|Inspector]"
#~ msgstr "@cmd.title[View|Inspector]"

#~ msgid "[Song]@cmd.title[View|Track List]"
#~ msgstr "@cmd.title[View|Track List]"

#~ msgid "[AudioSynthRackSlotView]Activate"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "[Song]Add Tracks @cmd[]"
#~ msgstr "添加音轨 @cmd[]"

#~ msgid "[VideoPlayer]Error Loading Movie"
#~ msgstr "视频加载错误"

#~ msgid "[VideoPlayer]Movie Not Loaded"
#~ msgstr "视频未加载"

#~ msgid "[ScoreEditorLeftPanel]Musical Symbols"
#~ msgstr " 音乐符号"

#~ msgid "[Song]Open Arranger Track"
#~ msgstr "打开编曲轨道"

#~ msgid "[Song]Open Chord Track"
#~ msgstr "打开和弦轨道"

#~ msgid "[Song]Open Marker Track"
#~ msgstr "打开标记轨道"

#~ msgid "[Song]Open Tempo Track"
#~ msgstr "打开节奏轨道"

#~ msgid "[Song]Options"
#~ msgstr "选项"

#~ msgid "[SearchBar]Search for"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "[SearchBar]Search in"
#~ msgstr "在以下位置搜索:"

#~ msgid "[Song]Show Automation @cmd[Track|Show Envelopes]"
#~ msgstr "显示自动控制@cmd[Track|Show Envelopes]"

#~ msgid "[PlugInManager]Blacklist"
#~ msgstr "黑名单"

#~ msgid "[PlugInManager]Reset Blacklist"
#~ msgstr "重置黑名单"

#~ msgid "[Command]Reset Blacklist"
#~ msgstr "重置黑名单"

#~ msgid "[BreadcrumbsDelegate]&gt;"
#~ msgstr "&gt;"

#~ msgid "[DeluxeBreadcrumbsDelegate]&gt;"
#~ msgstr "&gt;"

#~ msgid "[SnapshotRecallOptions]Cue Mix"
#~ msgstr "混合记号"

#~ msgid "[SnapshotRecallOptions]Input Controls"
#~ msgstr "输入控制"

#~ msgid "[SnapshotRecallOptions]Inserts"
#~ msgstr "插入"

#~ msgid "[SnapshotRecallOptions]Mute"
#~ msgstr "静音"

#~ msgid "[SnapshotRecallOptions]Pan"
#~ msgstr "声像"

#~ msgid "[SnapshotRecallOptions]Recall Input Channels"
#~ msgstr " 调用输入通道"

#~ msgid "[SnapshotRecallOptions]Recall Options"
#~ msgstr " 调用选项"

#~ msgid "[SnapshotRecallOptions]Recall Output Channels"
#~ msgstr " 调用输出通道"

#~ msgid "[SnapshotRecallOptions]Selected Channels only"
#~ msgstr " 仅限选定通道"

#~ msgid "[SnapshotRecallOptions]Sends"
#~ msgstr "发送"

#~ msgid "[SnapshotRecallOptions]Visibility"
#~ msgstr "可视性"

#~ msgid "[SnapshotRecallOptions]Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgid "[EnvelopeLane]..."
#~ msgstr "..."

#~ msgid "[InspectorAudioFader]@property[parent.controller.editGroup]"
#~ msgstr "@property[parent.controller.editGroup]"

#~ msgid "[EnvelopeLane]Add / Remove..."
#~ msgstr "添加/移除..."

#~ msgid "[ChannelSelector]Add Scene"
#~ msgstr "添加场景"

#~ msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Add Scene"
#~ msgstr "添加场景"

#~ msgid "[AutoSaveOption]Auto Save Documents"
#~ msgstr "自动保存文件"

#~ msgid "[MusicEditor.ToolGroup2]Automatically apply Quantize to selected notes"
#~ msgstr "自动量化所选音符"

#~ msgid "[AutomationInspectorButtonTable]Click On/Off"
#~ msgstr "节拍器开/关"

#~ msgid "[AutomationInspectorButtonTable]Click Volume"
#~ msgstr "节拍器音量"

#~ msgid "[HomePage]Create a new Project"
#~ msgstr "新建项目"

#~ msgid "[HomePage]Create a new Song"
#~ msgstr "新建乐曲"

#~ msgid "[Project]Disc Title"
#~ msgstr "光盘标题"

#~ msgid "[EditingOption]Don&apos;t show event names"
#~ msgstr "不显示事件名称"

#~ msgid "[MusicEditor]Drum Mode"
#~ msgstr "鼓模式"

#~ msgid "[Command]Editor"
#~ msgstr "编辑器"

#~ msgid "[AudioTrackInspector]In"
#~ msgstr "输入"

#~ msgid "[MusicEditorLeftPanel]Instrument"
#~ msgstr "乐器"

#~ msgid "[MusicEditorLeftPanel]Instrument Editor"
#~ msgstr "乐器编辑器"

#~ msgid "[ChannelOrganizerSetup]Link expand/collapse of folder tracks with show/hide"
#~ msgstr "使用显示/隐藏链接文件夹轨道扩展/折叠"

#~ msgid "[ChannelOrganizerSetup]Link show/hide of Track List and Console"
#~ msgstr "关联显示/隐藏音轨列表和控制台"

#~ msgid "[ChannelSelector]Lock Active Scene"
#~ msgstr "锁定活动场景"

#~ msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Lock Active Scene"
#~ msgstr "锁定活动场景"

#~ msgid "[MusicEditor]Melodic Mode"
#~ msgstr "旋律模式"

#~ msgid "[HomePage]Open an existing Document"
#~ msgstr "打开现有文件"

#~ msgid "[InspectorAudioPanner]Pan: @value[]"
#~ msgstr "声像: @value[]"

#~ msgid "[Analyser]PkRMS"
#~ msgstr "峰值RMS"

#~ msgid "[ToolBar]Range Tool in upper event area"
#~ msgstr "在上事件区域中的范围工具"

#~ msgid "[EditorToolBar]Range Tool in upper event area"
#~ msgstr "在上事件区域中的范围工具"

#~ msgid "[ChannelSelector]Remove Active Scene"
#~ msgstr "移除活动场景"

#~ msgid "[TrackListEmbeddedInspector]Remove Active Scene"
#~ msgstr "移除活动场景"

#~ msgid "[EnvelopeLane]Remove Automation Lane"
#~ msgstr "移除自动通道"

#~ msgid "[Analyser]Show Peak and RMS (Norm Sine)"
#~ msgstr "显示峰值和RMS (正弦Norm)"

#~ msgid "[Command]Show Project"
#~ msgstr "显示项目"

#~ msgid "[Command]Show Song"
#~ msgstr "显示乐曲"

#~ msgid "[MusicTrackListInspector]Song"
#~ msgstr "乐曲"

#~ msgid "[PerspectiveSelector]Start Page @cmd[]"
#~ msgstr "开始页@cmd[]"

#~ msgid "[MarkerMiniProperties.Table]Stop at Marker"
#~ msgstr "在标记处停止"

#~ msgid "[GhostDeviceEditor]This device disabled!"
#~ msgstr "此设备已禁用！"

#~ msgid "[Project]Toggle Track Height"
#~ msgstr "切换音轨高度"

#~ msgid "[MusicEditor.ToolGroup0]Track List"
#~ msgstr "音轨列表"

#~ msgid "[ContentLocationOption]User Data Location (Songs, Projects, Presets)"
#~ msgstr "用户数据位置 (乐曲、项目、预置)"

#~ msgid "[InspectorAudioFader]Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgid "[BrowserHomeContent]$APPCOMPANY Shop and other services"
#~ msgstr "$APPCOMPANY 商店及其他服务"

#~ msgid "[PurchaseHandler]Activate"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "[PurchaseHandler]Activate Purchased Items"
#~ msgstr "激活购买产品"

#~ msgid "[PurchaseHandler]If your computer is not connected to the Internet, please download the License File from your $APPCOMPANY Account separately and select it here or drag it onto this window."
#~ msgstr "如果您的电脑未连接至网络，则请单独从您的$APPCOMPANY 帐户下载许可证文件并在此选择它，或将其拖曳至此窗口。"

#~ msgid "[PurchaseHandler]Select License File..."
#~ msgstr "选择许可文件..."

#~ msgid "[PlugInBrowserHeader]Show Thumbnails"
#~ msgstr "显示缩略图"

#~ msgid "[CloudBrowserHeader]Show Thumbnails"
#~ msgstr "显示缩略图"

#~ msgid "[PurchaseHandler]Thank you for your purchase. Your purchased items are ready to be activated on this computer."
#~ msgstr "感谢您的购买。您的购买产品现已可以在此台电脑上激活。"

#~ msgid "[ChordEventMiniProperties]Edit Lock"
#~ msgstr "编辑锁定"

#~ msgid "[ChordEventMiniProperties]Time Lock"
#~ msgstr "时间锁定"

#~ msgid "[PlugInSelectorMenuWide]$title"
#~ msgstr "$title"

#~ msgid "[SendMicroViewSimpleSlider]$tooltip"
#~ msgstr "$tooltip"

#~ msgid "[HardwareMonoInputControls]&#216;"
#~ msgstr "&#216;"

#~ msgid "[HardwareInputControlsSingle]&#216;"
#~ msgstr "&#216;"

#~ msgid "[HardwareMonoInputControls]-10dBV"
#~ msgstr "-10dBV"

#~ msgid "[HardwareInputControlsSingle]-10dBV"
#~ msgstr "-10dBV"

#~ msgid "[AudioMeter.Narrow]0"
#~ msgstr "0"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]0"
#~ msgstr "0"

#~ msgid "[HardwareMonoInputControls]48V"
#~ msgstr "48V"

#~ msgid "[HardwareInputControlsSingle]48V"
#~ msgstr "48V"

#~ msgid "[ChordTrackControls]@property[controller.followHint]"
#~ msgstr "@property[controller.followHint]"

#~ msgid "[AudioTrack.Small.Narrow]@property[parent.controller.editGroup]"
#~ msgstr "@property[parent.controller.editGroup]"

#~ msgid "[ChannelMeterDisplay]@property[parent.controller.editGroup]"
#~ msgstr "@property[parent.controller.editGroup]"

#~ msgid "[AudioSendRackSlotView]@value[]"
#~ msgstr "@value[]"

#~ msgid "[MixFXRackSlotView]Activate"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "[AudioFXRackSlotView]Activate"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "[AudioFXRackInplaceView]Activate"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "[AudioSendRackSlotView]Activate"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "[AudioInserts]Activate All"
#~ msgstr "全部激活"

#~ msgid "[AudioInsertsTall]Activate All"
#~ msgstr "全部激活"

#~ msgid "[PostFaderInserts]Activate All"
#~ msgstr "全部激活"

#~ msgid "[AudioSends]Activate All"
#~ msgstr "全部激活"

#~ msgid "[AudioInserts]Add Insert"
#~ msgstr "添加插件"

#~ msgid "[AudioInsertsTall]Add Insert"
#~ msgstr "添加插件"

#~ msgid "[PostFaderInserts]Add Insert"
#~ msgstr "添加插件"

#~ msgid "[TrackListInspectorPanel]Add Scene"
#~ msgstr "添加场景"

#~ msgid "[AudioSends]Add Send"
#~ msgstr "添加发送"

#~ msgid "[RemoteFXRackSlotView]Apply DSP to Input Signal"
#~ msgstr "将DSP应用至输入信号"

#~ msgid "[TrackListInspectorPanel]Audio Tracks"
#~ msgstr "音频轨道"

#~ msgid "[AudioChannel.Narrow.Basics]Automation Mode"
#~ msgstr "自动控制模式"

#~ msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Basics]Automation Mode"
#~ msgstr "自动控制模式"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Automation Mode"
#~ msgstr "自动控制模式"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]Automation Mode"
#~ msgstr "自动控制模式"

#~ msgid "[TrackListInspectorPanel]Automation Tracks"
#~ msgstr "自动控制轨道"

#~ msgid "[MixerOutputChannelLeftStrip]Channel Editor"
#~ msgstr "轨道编辑器"

#~ msgid "[MixerChannelRightStrip]Channel Editor"
#~ msgstr "轨道编辑器"

#~ msgid "[MixerChannelButtonBlock]Channel Mode"
#~ msgstr "通道模式"

#~ msgid "[MixerChannelButtonBlock]Click On/Off"
#~ msgstr "节拍器开/关"

#~ msgid "[MixerChannelButtonBlock]Click Volume: @value[]"
#~ msgstr "点击音量: @value[]"

#~ msgid "[HoldAndClip]Clip"
#~ msgstr "剪贴"

#~ msgid "[AudioMeter.Narrow]Clip / Peak Levels"
#~ msgstr "剪贴/峰值音量"

#~ msgid "[HoldAndClip]Clip / Peak Levels"
#~ msgstr "剪贴/峰值音量"

#~ msgid "[ChannelMeterDisplay.Small.Narrow]Clip / Peak Levels"
#~ msgstr "剪贴/峰值音量"

#~ msgid "[AudioChannel.SmallLevels]Clip / Peak Levels"
#~ msgstr "剪贴/峰值音量"

#~ msgid "[AudioInput.Channel.Content]Clip / Peak Levels"
#~ msgstr "剪贴/峰值音量"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Clip / Peak Levels"
#~ msgstr "剪贴/峰值音量"

#~ msgid "[ChannelMeterDisplay]Clip / Peak Levels"
#~ msgstr "剪贴/峰值音量"

#~ msgid "[DeviceEditorHeadline]Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "[CueMixStack]Cue mix"
#~ msgstr "混合记号"

#~ msgid "[CueMixRackSlotView]Cue mix Level: @value[]"
#~ msgstr "混合包络音量: @value[]"

#~ msgid "[CueMixRackSlotView]Cue mix Pan: @value[]"
#~ msgstr "混合包络声像: @value[]"

#~ msgid "[ChannelLabel]Double Click: Edit Name"
#~ msgstr "双击：编辑名称"

#~ msgid "[ChannelLabelNarrow]Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
#~ msgstr "鼠标双击: 编辑名称, 持续按下: 选择通道颜色"

#~ msgid "[ChannelLabel]Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
#~ msgstr "鼠标双击: 编辑名称, 持续按下: 选择通道颜色"

#~ msgid "[AudioInserts]Drag FX Chain from here"
#~ msgstr "从此处拖拽效果链"

#~ msgid "[AudioInsertsTall]Drag FX Chain from here"
#~ msgstr "从此处拖拽效果链"

#~ msgid "[PostFaderInserts]Drag FX Chain from here"
#~ msgstr "从此处拖拽效果链"

#~ msgid "[SynthCombinatorRouting]Drag New Splitter From Here"
#~ msgstr "由此拖拽新分离器"

#~ msgid "[AudioOutput.Narrow]Enable Hardware Monitoring"
#~ msgstr "启用硬件监听"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Enable Hardware Monitoring"
#~ msgstr "启用硬件监听"

#~ msgid "[AudioOutput.Narrow]Enable Low Latency Monitoring"
#~ msgstr "启用低延迟监听"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Enable Low Latency Monitoring"
#~ msgstr "启用低延迟监听"

#~ msgid "[TrackListInspectorPanel]Envelopes"
#~ msgstr "包络"

#~ msgid "[MixerOutputChannelLeftStrip]Expand"
#~ msgstr "展开"

#~ msgid "[MixerChannelRightStrip]Expand"
#~ msgstr "展开"

#~ msgid "[TrackListInspectorPanel]Folder Tracks"
#~ msgstr "文件夹轨道"

#~ msgid "[ChordTrackControls]Follow:"
#~ msgstr "跟随："

#~ msgid "[AudioInserts]Inserts"
#~ msgstr "插入"

#~ msgid "[AudioInsertsTall]Inserts"
#~ msgstr "插入"

#~ msgid "[InsertsSendsMixFXIndicator]Inserts  |  Sends  |  Mix FX"
#~ msgstr "插入  |  发送  |  Mix FX"

#~ msgid "[MixerOutputChannelLeftStrip]Inserts  | Post Fader Inserts | Mix FX"
#~ msgstr "插入  | 推子后插入 | Mix FX"

#~ msgid "[AudioSynth.Narrow]Instrument Editor"
#~ msgstr "乐器编辑器"

#~ msgid "[AudioSynthBus.Narrow]Instrument Editor"
#~ msgstr "乐器编辑器"

#~ msgid "[AudioSynth.Small.Narrow]Instrument Editor"
#~ msgstr "乐器编辑器"

#~ msgid "[AudioSynthBus.Small.Narrow]Instrument Editor"
#~ msgstr "乐器编辑器"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]Instrument Editor"
#~ msgstr "乐器编辑器"

#~ msgid "[AudioSynth.ChannelNumberAndIcon]Instrument Editor"
#~ msgstr "乐器编辑器"

#~ msgid "[AudioSynthBus.ChannelNumberAndIcon]Instrument Editor"
#~ msgstr "乐器编辑器"

#~ msgid "[TrackListInspectorPanel]Instrument Tracks"
#~ msgstr "乐器轨道"

#~ msgid "[DeviceEditorHeadline]Keep Editor Open"
#~ msgstr "编辑器保持打开"

#~ msgid "[HardwareStereoInputControls]L"
#~ msgstr "L"

#~ msgid "[TrackListInspectorPanel]Layers"
#~ msgstr "分层"

#~ msgid "[CueMixRackSlotView]Level"
#~ msgstr "电平"

#~ msgid "[AudioFXRackSlotView]Link to DSP"
#~ msgstr "连接至DSP"

#~ msgid "[TrackListInspectorPanel]Lock Active Scene"
#~ msgstr "锁定有效场景"

#~ msgid "[CueMixRackSlotView]Lock level and pan to channel"
#~ msgstr "锁定通道的电平和声像"

#~ msgid "[Audio.ChannelNumberAndIcon]Low Latency Monitoring Enabled"
#~ msgstr "低延迟监听可用"

#~ msgid "[AudioSynth.ChannelNumberAndIcon]Low Latency Monitoring Enabled"
#~ msgstr "低延迟监听可用"

#~ msgid "[DeviceEditorTitleBar]Macro Controls"
#~ msgstr "宏观控制"

#~ msgid "[MixFXStack]Mix FX"
#~ msgstr "Mix FX"

#~ msgid "[MixFXRackSlotView]Mix FX"
#~ msgstr "Mix FX"

#~ msgid "[MixerChannelButtonBlock]Monitor"
#~ msgstr "监视器"

#~ msgid "[AudioOutput.Narrow]Mono"
#~ msgstr "单声道"

#~ msgid "[AudioChannel.Narrow.Basics]Mute"
#~ msgstr "静音"

#~ msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Basics]Mute"
#~ msgstr "静音"

#~ msgid "[MixerChannelButtonBlock]Mute"
#~ msgstr "静音"

#~ msgid "[CueMixRackSlotView]Mute Cue mix"
#~ msgstr "静音混合包络"

#~ msgid "[ChordTrackControls]Off"
#~ msgstr "关"

#~ msgid "[ChordTrackControls]On"
#~ msgstr "开启"

#~ msgid "[AudioChannel.Narrow.Basics]Pan: @value[]"
#~ msgstr "声像: @value[]"

#~ msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Basics]Pan: @value[]"
#~ msgstr "声像: @value[]"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]Pan: @value[]"
#~ msgstr "声像: @value[]"

#~ msgid "[AudioInput.Channel.Content]Peak Hold (dB)"
#~ msgstr "峰值保持"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Peak Hold (dB)"
#~ msgstr "峰值保持"

#~ msgid "[HardwareMonoInputControls]Phantom Power"
#~ msgstr "幻象电源"

#~ msgid "[HardwareInputControlsSingle]Phantom Power"
#~ msgstr "幻象电源"

#~ msgid "[HardwareMonoInputControls]Polarity"
#~ msgstr "极性"

#~ msgid "[HardwareInputControlsSingle]Polarity"
#~ msgstr "极性"

#~ msgid "[PostFaderInserts]Post"
#~ msgstr "推子后"

#~ msgid "[HardwareInputControlsSingle]Preamp Gain"
#~ msgstr "放大器增益"

#~ msgid "[AudioSendRackSlotView]Prefader On/Off"
#~ msgstr "推子前开/关"

#~ msgid "[AudioSendRackSlotView]Prefader Send Level: @value[]"
#~ msgstr "推子前发送电平：[]"

#~ msgid "[HardwareStereoInputControls]R"
#~ msgstr "R"

#~ msgid "[MixerChannelButtonBlock]Record"
#~ msgstr "录音"

#~ msgid "[TrackListInspectorPanel]Remove Active Scene"
#~ msgstr "移除活动场景"

#~ msgid "[BrowserHomeContent]Reset Blacklist"
#~ msgstr "重置黑名单"

#~ msgid "[DeviceEditorTitleBar]Routing"
#~ msgstr "路由"

#~ msgid "[MixFXStack]Select Mix FX"
#~ msgstr "选择Mix FX"

#~ msgid "[MixFXRackSlotView]Select Mix FX"
#~ msgstr "选择Mix FX"

#~ msgid "[AudioSendRackSlotView]Send Level: @value[]"
#~ msgstr "发送电平: @value[]"

#~ msgid "[AudioSends]Sends"
#~ msgstr "发送"

#~ msgid "[HardwareMonoInputControls]Sensitivity"
#~ msgstr "灵敏度"

#~ msgid "[HardwareInputControlsSingle]Sensitivity"
#~ msgstr "灵敏度"

#~ msgid "[ChannelOrganizerSetup]Show I/O connections"
#~ msgstr "显示输入/输出连接"

#~ msgid "[DeviceEditorTitleBar]Show Inserts"
#~ msgstr "显示插件"

#~ msgid "[DeviceEditorTitleBar]Show Post Fader Inserts"
#~ msgstr "显示后推子插件"

#~ msgid "[ChannelOrganizerSetup]Show VCA connections"
#~ msgstr "显示VCA连接"

#~ msgid "[ChannelOrganizerSetup]Show audio device controls"
#~ msgstr "显示音频设备控制"

#~ msgid "[ChannelOrganizerSetup]Show channel notes"
#~ msgstr "显示轨道标记"

#~ msgid "[AudioSynthBus.ChannelNumberAndIcon]Show sub channels"
#~ msgstr "显示编组轨道"

#~ msgid "[AudioChannel.Narrow.Basics]Solo (Solo Safe use Shift)"
#~ msgstr "独奏 (使用Shift键保存)"

#~ msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Basics]Solo (Solo Safe use Shift)"
#~ msgstr "独奏 (使用Shift键保存)"

#~ msgid "[MixerChannelButtonBlock]Solo (Solo Safe use Shift)"
#~ msgstr "独奏 (使用Shift键保存)"

#~ msgid "[TrackListInspector]Song"
#~ msgstr "乐曲"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]Sources"
#~ msgstr "来源"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]Targets"
#~ msgstr "目标"

#~ msgid "[HardwareStereoInputControls]Toggle L/R Channel"
#~ msgstr "触发左/右轨道"

#~ msgid "[BrowserHomeContent]Update Plug-Ins"
#~ msgstr "更新插件"

#~ msgid "[AudioChannel.Narrow.Basics]VCA"
#~ msgstr "VCA"

#~ msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Basics]VCA"
#~ msgstr "VCA"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]VCA"
#~ msgstr "VCA"

#~ msgid "[AudioChannel.Narrow.Basics]Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgid "[AudioChannel.Small.Narrow.Basics]Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgid "[MacroControlEditChannel]Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgid "[MusicStepRecordPanel]Quintole"
#~ msgstr "五连音"

#~ msgid "[Q_uantizeSetup.TypePart]Quintole"
#~ msgstr "五连音"

#~ msgid "[QuantizeSetup.TypePart]Quintole"
#~ msgstr "五连音"

#~ msgid "[MusicStepRecordPanel]Septole"
#~ msgstr "七连音"

#~ msgid "[Q_uantizeSetup.TypePart]Septole"
#~ msgstr "七连音"

#~ msgid "[QuantizeSetup.TypePart]Septole"
#~ msgstr "七连音"

#~ msgid "[Q_uantizeSetup.TypePart]Straight"
#~ msgstr "二连音"

#~ msgid "[Q_uantizeSetup.TypePart]Swing"
#~ msgstr "摇摆"

#~ msgid "[Q_uantizeSetup.TypePart]Triplet"
#~ msgstr "三连音"

#~ msgid "[AudioEventInserts]Activate All"
#~ msgstr "全部激活"

#~ msgid "[UserLicenseDialog.ActivationPage]Activate my purchased version of $APPNAME"
#~ msgstr "激活我所购买的$APPNAME版本"

#~ msgid "[AudioEventInserts]Add Insert"
#~ msgstr "添加插件"

#~ msgid "[AudioEventProperties]Bend Marker"
#~ msgstr "弯音标记"

#~ msgid "[FXEditorHeaderRow1]Browse Presets"
#~ msgstr "浏览预置"

#~ msgid "[TempoTrackControls]Delete Selected Tempo Changes"
#~ msgstr "删除已选拍子改变"

#~ msgid "[AudioEventFXProperties]Disable"
#~ msgstr "无效"

#~ msgid "[AudioEventInserts]Drag FX Chain from here"
#~ msgstr "从此处拖拽效果链"

#~ msgid "[AudioEventFXProperties]Enable"
#~ msgstr "有效"

#~ msgid "[AudioEventProperties]End"
#~ msgstr "结束"

#~ msgid "[AudioEventFXProperties]Event Effects are currently offline"
#~ msgstr "事件效果当下离线"

#~ msgid "[AudioEventFXProperties]Event Effects processing in realtime, click to render"
#~ msgstr "事件效果实时进程，点击进行渲染"

#~ msgid "[AudioEventFXProperties]Event Effects rendered, click to restore"
#~ msgstr "事件效果已渲染,点击进行存储"

#~ msgid "[AudioEventFXProperties]Event Effects, click to activate"
#~ msgstr "事件效果，点击启用"

#~ msgid "[AudioEventFXProperties]Event Effects, click to disable"
#~ msgstr "事件效果，点击停用"

#~ msgid "[AudioEventFXProperties]Event FX"
#~ msgstr "事件FX"

#~ msgid "[AudioEventProperties]Fade-In"
#~ msgstr "淡入"

#~ msgid "[AudioEventProperties]Fade-Out"
#~ msgstr "淡出"

#~ msgid "[AudioEventProperties]File Tempo"
#~ msgstr "文件速度"

#~ msgid "[AudioEventProperties]Gain"
#~ msgstr "增益"

#~ msgid "[AudioEventInserts]Inserts"
#~ msgstr "插入"

#~ msgid "[AudioEventProperties]Normalize"
#~ msgstr "标准化"

#~ msgid "[AudioEventFXProperties]Offline"
#~ msgstr "离线"

#~ msgid "[AudioEventInserts]Process Volume after Event Effects"
#~ msgstr "处理量在事件的影响"

#~ msgid "[AudioEventFXProperties]Render"
#~ msgstr "渲染"

#~ msgid "[AudioEventFXProperties]Restore"
#~ msgstr "还原"

#~ msgid "[UserLicenseDialog.ActivationPage]Run $APPNAMEFREE - the feature limited FREE version"
#~ msgstr "运行 $APPNAMEFREE - 有限功能免费版本"

#~ msgid "[AudioEventFXProperties]Show/Hide Event Effects"
#~ msgstr "显示/隐藏事件效果"

#~ msgid "[AudioEventProperties]Speedup"
#~ msgstr "变速"

#~ msgid "[AudioEventProperties]Start"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid "[AudioEventInserts]Tail"
#~ msgstr "尾部"

#~ msgid "[AudioEventProperties]Threshold"
#~ msgstr "拐点"

#~ msgid "[AudioEventProperties]Transpose"
#~ msgstr "变调"

#~ msgid "[UserLicenseDialog.ActivationPage]Try the full version for a time limited demo period"
#~ msgstr "尝试限制时长的完整版本"

#~ msgid "[AudioEventProperties]Tune"
#~ msgstr "调音"

#~ msgid "[RecordPanel.Horizontal]@cmd[Record Mode|Note Repeat]"
#~ msgstr "@cmd[Record Mode|Note Repeat]"

#~ msgid "[MusicPatternPartEditor]Data Zoom"
#~ msgstr "数据变焦"

#~ msgid "[MusicPatternPartEditor]Drum Mode"
#~ msgstr "鼓模式"

#~ msgid "[MusicPatternPartEditor]Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "[RecordPanel.Horizontal]Erase Key"
#~ msgstr "擦除键"

#~ msgid "[RecordPanel.Horizontal]Erase Notes in Record Mix Mode @cmd[Record Mode|Note Erase]"
#~ msgstr "使用消除录音混音模式中的备注@cmd[Record Mode|Note Erase]"

#~ msgid "[AboutApplication]Fonts"
#~ msgstr "字体"

#~ msgid "[RecordPanel.Horizontal]Instrument Recording Tools"
#~ msgstr "乐器录制工具"

#~ msgid "[MusicPatternPartEditor]Melodic Mode"
#~ msgstr "旋律模式"

#~ msgid "[RecordPanel.Horizontal]Note Erase"
#~ msgstr "消除记录"

#~ msgid "[RecordPanel.Horizontal]Repeat Key"
#~ msgstr "重复Key"

#~ msgid "[MusicPatternPartEditor]Time Zoom"
#~ msgstr "时间区"

#~ msgid "[SoundSetOption] ..."
#~ msgstr " ..."

#~ msgid "[ContentLocationOption] ..."
#~ msgstr " ..."

#~ msgid "[CommandEditorInplaceView]-"
#~ msgstr "-"

#~ msgid "[HardwareInputControls]-10 dBV"
#~ msgstr "-10 dBV"

#~ msgid "[HardwareInputControlsSingle]-10 dBV"
#~ msgstr "-10 dBV"

#~ msgid "[TrackList]@cmd.title[Device|Activate All Inserts]"
#~ msgstr "@cmd.title[Device|Activate All Inserts]"

#~ msgid "[AudioTrack.Channel]@property[parent.controller.editGroup]"
#~ msgstr "@property[parent.controller.editGroup]"

#~ msgid "[AudioBendPanel.MarkerPart]@value[]"
#~ msgstr "@value[]"

#~ msgid "[CommandEditorConflictPopup]Assign"
#~ msgstr "分配"

#~ msgid "[CommandEditorOption]Assign"
#~ msgstr "分配"

#~ msgid "[CommandEditorConflictPopup]Assign and go to Conflict"
#~ msgstr "分配并跳转到冲突处"

#~ msgid "[EditorToolBar]Automatically apply Quantize to selected notes"
#~ msgstr "自动量化已选记录"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics]Automation Mode"
#~ msgstr "自动控制模式"

#~ msgid "[AudioSetup.Device]Bit Depth"
#~ msgstr "位率"

#~ msgid "[CommandEditorConflictPopup]Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Channel Editor"
#~ msgstr "轨道编辑器"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]Channel Editor"
#~ msgstr "轨道编辑器"

#~ msgid "[TrackControlsChannelEditButton]Channel Editor"
#~ msgstr "轨道编辑器"

#~ msgid "[AudioGroup.Channel]Channel Mode"
#~ msgstr "通道模式"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Click On/Off"
#~ msgstr "节拍器开/关"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Click Volume: @value[]"
#~ msgstr "点击音量: @value[]"

#~ msgid "[LicenseZone]Details..."
#~ msgstr "详细资料..."

#~ msgid "[SongSetup]Display Offset"
#~ msgstr "显示偏移"

#~ msgid "[MusicEditor]Edit Pitch Names"
#~ msgstr "编辑音色名称"

#~ msgid "[CommandEditorOption]Enter key:"
#~ msgstr "按下某个键:"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Expand"
#~ msgstr "展开"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]Expand"
#~ msgstr "展开"

#~ msgid "[FolderTrackControls]Expand Envelopes"
#~ msgstr "扩展包络线"

#~ msgid "[AutomationTrackControls]Expand Envelopes"
#~ msgstr "扩展包络"

#~ msgid "[MutablePlainButton]Group Tracks"
#~ msgstr "编组音轨"

#~ msgid "[InsertsSendsMixFXIndicator]Inserts  |  Mix FX Source"
#~ msgstr "插入  |  Mix FX 源"

#~ msgid "[InsertsSendsMixFXIndicator]Inserts  |  Sends  |  Mix FX Source"
#~ msgstr "插入  |  发送  |  Mix FX 源"

#~ msgid "[AudioSynth.Channel]Instrument Editor"
#~ msgstr "乐器编辑器"

#~ msgid "[AudioSynthBus.Channel]Instrument Editor"
#~ msgstr "乐器编辑器"

#~ msgid "[CommandSchemeOption]Keyboard mapping scheme"
#~ msgstr "键盘映射方案"

#~ msgid "[CommandEditorOption]Keyboard mapping scheme"
#~ msgstr "键盘映射方案"

#~ msgid "[LocaleOption]Language"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "[MusicEditor.ToolGroup0]Link Track Selection"
#~ msgstr "连接轨道选择"

#~ msgid "[AudioTrack.Channel]Low Latency Monitoring Enabled"
#~ msgstr "低延迟监听可用"

#~ msgid "[AudioSynth.Channel]Low Latency Monitoring Enabled"
#~ msgstr "低延迟监听可用"

#~ msgid "[InsertsSendsMixFXIndicator]Mix FX  |  Inserts  |  Mix FX Source"
#~ msgstr "Mix FX  | 插入  |  Mix FX 源"

#~ msgid "[InsertsSendsMixFXIndicator]Mix FX  |  Inserts  |  Sends  |  Mix FX Source"
#~ msgstr "Mix FX  |  插入  |  发送  |  Mix FX 源"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Mix FX  |  Inserts  | Post Fader Inserts"
#~ msgstr "Mix FX  |  插入  | 快速推子插入"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]Monitor"
#~ msgstr "监视器"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Mono"
#~ msgstr "单声道"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Mute"
#~ msgstr "静音"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]Mute"
#~ msgstr "静音"

#~ msgid "[SongPopup.Notes]Notes"
#~ msgstr "标记"

#~ msgid "[Song]Open Arrangertrack"
#~ msgstr "打开编曲跟踪"

#~ msgid "[Command]Open Markertrack"
#~ msgstr "打开标记轨"

#~ msgid "[Song]Open Markertrack"
#~ msgstr "打开标记轨"

#~ msgid "[Command]Open Tempotrack"
#~ msgstr "打开速度轨"

#~ msgid "[Song]Open Tempotrack"
#~ msgstr "打开速度轨"

#~ msgid "[HardwareInputControls]Phantom Power"
#~ msgstr "幻象电源"

#~ msgid "[HardwareInputControls]Polarity"
#~ msgstr "极性"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]Record"
#~ msgstr "录音"

#~ msgid "[CommandEditorOption]Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "[CommandEditorOption]Search:"
#~ msgstr "搜索:"

#~ msgid "[FolderTrackControls]Select Track Color"
#~ msgstr "音轨配色"

#~ msgid "[AutomationTrackControls]Select Track Color"
#~ msgstr "音轨配色"

#~ msgid "[LayerAspectControls]Select Track Color"
#~ msgstr "音轨配色"

#~ msgid "[AutomationAspectControls]Select Track Color"
#~ msgstr "音轨配色"

#~ msgid "[HardwareInputControls]Sensitivity"
#~ msgstr "灵敏度"

#~ msgid "[CommandEditorConflictPopup]Show"
#~ msgstr "显示"

#~ msgid "[CommandEditorOption]Show"
#~ msgstr "显示"

#~ msgid "[AudioSynthBus.Channel]Show sub channels"
#~ msgstr "显示编组轨道"

#~ msgid "[FolderTrackControls]Show/Hide Tracks"
#~ msgstr "显示/隐藏轨道"

#~ msgid "[EditorToolBar]Snap to Grid @cmd[Edit|Toggle Snap]"
#~ msgstr "吸附到栅格@cmd[Edit|Toggle Snap]"

#~ msgid "[SongToolbar]Snap to Grid @cmd[Edit|Toggle Snap]"
#~ msgstr "吸附到栅格@cmd[Edit|Toggle Snap]"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Solo (Solo Safe use Shift)"
#~ msgstr "独奏 (使用Shift键保存)"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics.Content]Solo (Solo Safe use Shift)"
#~ msgstr "独奏 (使用Shift键保存)"

#~ msgid "[MusicEditor.ToolGroup1]Step Record"
#~ msgstr "步骤记录"

#~ msgid "[AudioVCA.Channel]Targets"
#~ msgstr "目标"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics]VCA"
#~ msgstr "VCA"

#~ msgid "[Audio.Channel.Basics]Volume"
#~ msgstr "音量"

#~ msgid "[SongPopup.Info]Album"
#~ msgstr "唱片"

#~ msgid "[SongPopup.Info]Artist"
#~ msgstr "作者"

#~ msgid "[AudioOutput.Channel.Content]Click Volume"
#~ msgstr "节拍器音量"

#~ msgid "[SongPopup.Info]Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "[SongPopup.Info]Title"
#~ msgstr "标题"

#~ msgid "[SongPopup.Info]Visit Artist Website"
#~ msgstr "访问作者主页"

#~ msgid "[SongPopup.Info]Year"
#~ msgstr "年份"

#~ msgid "[SpectrumMeterSettings]Seg."
#~ msgstr "分割"

#~ msgid "[AudioSetup.Engine]Used CPU Cores"
#~ msgstr "占用的CPU内核"

#~ msgid "[EnvelopeLane]X"
#~ msgstr "X"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]$APPCOMPANY Login"
#~ msgstr "$APPCOMPANY 登陆"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]$APPNAME requires access to your $APPCOMPANY Account. Please login with your e-mail/username and password below."
#~ msgstr "$APPNAME 需要登陆您的 $APP公司 账号。请填写您的电子邮件/用户名。"

#~ msgid "[AudioExport]Amount:"
#~ msgstr "数量："

#~ msgid "[TrackExport]Amount:"
#~ msgstr "数量："

#~ msgid "[ProjectTrackControlsContent]Artist"
#~ msgstr "作者"

#~ msgid "[AudioFilePublisher]Artist Name"
#~ msgstr "作者姓名"

#~ msgid "[ProjectTrackControlsContent]Artist(s) or Performer(s)"
#~ msgstr "作者或演奏者"

#~ msgid "[AudioSetup]Audio Device "
#~ msgstr "音频设备 "

#~ msgid "[Analyser]Average"
#~ msgstr "平均"

#~ msgid "[Analyser]Averaging Speed"
#~ msgstr "平均速率"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Back to Log in"
#~ msgstr "回到登陆页面"

#~ msgid "[AudioSetup]Bit Depth"
#~ msgstr "位率"

#~ msgid "[AudioExport]Bypass Master Effects"
#~ msgstr "直通总线效果器"

#~ msgid "[ProgressDialogView]Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "[Analyser]Clip"
#~ msgstr "剪贴"

#~ msgid "[AudioSetup]Control Panel"
#~ msgstr "控制面板"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Country"
#~ msgstr "国家"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Create $APPCOMPANY Account"
#~ msgstr "创建 $APPCOMPANY 账户"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]DC L"
#~ msgstr "DC L"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]DC R"
#~ msgstr "DC R"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]DR"
#~ msgstr "DR"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]Detect Loudness"
#~ msgstr "检测响度"

#~ msgid "[Command]Detect Loudness"
#~ msgstr "检测响度"

#~ msgid "[AudioSetup]Device Block Size"
#~ msgstr "设备区块大小"

#~ msgid "[Project]Disc"
#~ msgstr "磁盘"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Don&apos;t have a $APPCOMPANY Account yet?"
#~ msgstr " 尚未拥有一个$APPCOMPANY 账户?"

#~ msgid "[AudioExport]Duration:"
#~ msgstr "时值:"

#~ msgid "[TrackExport]Duration:"
#~ msgstr "时值:"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]Dynamic Range"
#~ msgstr "动态范围"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Email"
#~ msgstr "电子邮件"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Email or username"
#~ msgstr "电子邮件或用户名"

#~ msgid "[ProjectTrackControlsContent]Edit Song"
#~ msgstr "编辑乐曲"

#~ msgid "[AudioSetup]Enable Multi-Processing"
#~ msgstr "开启多线程处理"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]First Name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "[MusicTransformDialog]Fix Tail"
#~ msgstr "尾部"

#~ msgid "[AudioTransformDialog]Fix Tail"
#~ msgstr "尾部"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Forgot your password?"
#~ msgstr "忘记密码了吗？"

#~ msgid "[Analyser]Hold"
#~ msgstr "控制"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]ITU-BS-1770 / R128 Loudness"
#~ msgstr "ITU-BS-1770 / R128 Loudness"

#~ msgid "[AudioExport]Import to Track"
#~ msgstr "导入到音轨"

#~ msgid "[TrackExport]Import to Track"
#~ msgstr "导入到音轨"

#~ msgid "[AudioSetup]Input Latency"
#~ msgstr "输入延时"

#~ msgid "[AudioSetup]Internal Block Size"
#~ msgstr "内部区块大小"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Last Name"
#~ msgstr "姓"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]Left Channel Average RMS (3 seconds integration)"
#~ msgstr "左轨道平均输出功率（3秒集成）"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]Left Channel DC Offset"
#~ msgstr "左轨道DC抵消"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]Left Channel Peak"
#~ msgstr "左轨道峰值"

#~ msgid "[ProjectTrackControlsContent]Length"
#~ msgstr "长度"

#~ msgid "[AudioSetup]Lock"
#~ msgstr "锁定"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Login"
#~ msgstr "登陆"

#~ msgid "[ProjectTrackControlsContent]Mastering File Status"
#~ msgstr "主线文件状态"

#~ msgid "[AudioFilePublisher]Naming:"
#~ msgstr "命名:"

#~ msgid "[AudioSetup]Output Latency"
#~ msgstr "输出延时"

#~ msgid "[AudioExport]Output:"
#~ msgstr "输出:"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "[ProjectTrackControlsContent]Pause"
#~ msgstr "暂停"

#~ msgid "[Analyser]Peak Hold Speed"
#~ msgstr "峰值保持速率"

#~ msgid "[Analyser]Peak Left [dB]"
#~ msgstr "左声道峰值 [dB]"

#~ msgid "[Analyser]Peak Right [dB]"
#~ msgstr "右声道峰值 [dB]"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]Pk L"
#~ msgstr "PK L"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]Pk R"
#~ msgstr "PK R"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Please enter your contact data to sign up now. An e-mail will be sent to you with a link to activate your account."
#~ msgstr "请键入您的联系方式以便注册。一封带有可激活账户链接的电子邮件将发送至您。"

#~ msgid "[ProgressDialogView]Please wait..."
#~ msgstr "请稍候..."

#~ msgid "[TrackExport]Preserve Mono Tracks"
#~ msgstr "保持单声道"

#~ msgid "[AudioSetup]Process Precision"
#~ msgstr "处理精度"

#~ msgid "[AudioEngineOption]Process audio in safe mode (higher latency)"
#~ msgstr "使用不同的线程处理音频 (较安全, 但是延时稍长)"

#~ msgid "[AudioFilePublisher]Processing:"
#~ msgstr "正在处理:"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]R128"
#~ msgstr "R128"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]RMS L"
#~ msgstr "RMS L"

#~ msgid "[Analyser]RMS Left [dB]"
#~ msgstr "左声道RMS [dB]"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]RMS R"
#~ msgstr "RMS R"

#~ msgid "[Analyser]RMS Right [dB]"
#~ msgstr "右声道RMS [dB]"

#~ msgid "[AudioExport]Realtime Processing"
#~ msgstr "实时处理"

#~ msgid "[TrackExport]Realtime Processing"
#~ msgstr "实时处理"

#~ msgid "[AudioFilePublisher]Realtime Processing"
#~ msgstr "实时处理"

#~ msgid "[ImageMaker]Realtime Processing"
#~ msgstr "实时处理"

#~ msgid "[AudioEngineOption]Release audio device in background"
#~ msgstr "后台共享音频设备"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Remember my credentials"
#~ msgstr "记住我的证书"

#~ msgid "[LicenseServerLogin]Repeat Password"
#~ msgstr "再次输入密码"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]Right Channel Average RMS (3 seconds integration)"
#~ msgstr "右轨道平均RMS（3秒集成）"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]Right Channel DC Offset"
#~ msgstr "右轨道DC抵消"

#~ msgid "[ProjectTrackInspector]Right Channel Peak"
#~ msgstr "右轨道峰值"

#~ msgid "[AudioSetup]Sample Rate"
#~ msgstr "采样率"

#~ msgid "[Command]Show Trash Bin"
#~ msgstr "显示回收站"

#~ msgid "[TransferManager]Show when new transfer starts"
#~ msgstr "当新传输开始时显示"

#~ msgid "[ProjectTrackControlsContent]Show/hide more"
#~ msgstr "显示/隐藏更多"

#~ msgid "[ProjectTrackControlsContent]Track Length"
#~ msgstr "音轨长度"

#~ msgid "[AudioFilePublisher]Track Numbers"
#~ msgstr "轨道数量"

#~ msgid "[ProjectTrackControlsContent]Track is disabled"
#~ msgstr "音轨已禁用"

#~ msgid "[MixerManager]Trash"
#~ msgstr "垃圾"

#~ msgid "[HistoryPanel]Trash Bin"
#~ msgstr "回收站"

#~ msgid "[DeviceTrashBin]Trash Bin"
#~ msgstr "回收站"

#~ msgid "[AudioSetup]Use CPU Cores"
#~ msgstr "使用多核CPU"

#~ msgid "[AudioExport]Write Tempo"
#~ msgstr "撰写拍子"

#~ msgid "[TrackExport]Write Tempo"
#~ msgstr "撰写拍子"

#~ msgid "[AudioExport]Write tempo information to exported audio files"
#~ msgstr "撰写拍子信息用以输出音频文件"

#~ msgid "[TrackExport]Write tempo information to exported audio files"
#~ msgstr "撰写拍子信息用以输出音频文件"

#~ msgid "[AudioTrack.Channel]Zero Latency Monitoring"
#~ msgstr "零延时监听"

#~ msgid "[CueMixRackSlotView]Zero Latency Monitoring"
#~ msgstr "零延时监听"

#~ msgid "[Analyser]abs. Peak Left [dB]"
#~ msgstr "左声道相对峰值 [dB]"

#~ msgid "[Analyser]abs. Peak Right [dB]"
#~ msgstr "右声道相对峰值 [dB]"

#~ msgid "[Analyser]abs. RMS Left [dB]"
#~ msgstr "左声道相对峰值 [dB]"

#~ msgid "[Analyser]abs. RMS Right [dB]"
#~ msgstr "右声道相对峰值 [dB]"

#~ msgid "[Command]Audio Devices"
#~ msgstr "音频设备"

#~ msgid "[MixerManager]@cmd.title[Devices|Restore Audio Device Settings]"
#~ msgstr "@cmd.title[Devices|Restore Audio Device Settings]"

#~ msgid "[ParamMapper.LeftPart]Click+Drag Parameter"
#~ msgstr "点击并拖拉参数"

#~ msgid "[FXEditorHeaderRow1]Direct Inputs"
#~ msgstr "直接输入"

#~ msgid "[ParamMapper.LeftPart]Edit Automation @cmd[Automation|Show Current Parameter]"
#~ msgstr "编辑自动控制@cmd[Automation|Show Current Parameter]"

#~ msgid "[ParamMapper.LeftPart]Parameter"
#~ msgstr "参数"

#~ msgid "[ParamMapper.LeftPart]Recent Parameters"
#~ msgstr "最近使用的参数"

#~ msgid "[ConsoleOption]Audio track playback mutes monitoring (Tape style)"
#~ msgstr "音频轨道回放哑音监听（Tape方式）"

#~ msgid "[InplaceOptions]Playback mutes monitoring (Tape style)"
#~ msgstr "回放哑音监听（Tape方式）"

#~ msgid "[VideoPlayer]QuickTime not installed"
#~ msgstr "QuickTime尚未安装"

